不規則分享 | 化妝品 + 護膚 14

冇發現到1001咗 所以依家至開post
唔好意思！大家可以繼續討論

再問多次先
想問有冇絲打用過apivita loning lotion或者clinique新出嗰支moisture surge精華水？
本身用緊laneige支荔枝水 其實都ok 不過想轉新嘢
本身有用開clinique呢條line 覺得都有補/保濕效果
又覺得apivita幾天然 好似幾正咁

Clinique 覺得麻麻

有絲講開做左人生第一次海藻矽針，我忍唔住要搭單問下。話說我又係新年個排做左人生第一次（因為見有friend 做完皮膚靚左好多）點知我做完皮膚就爆哂瘡爆哂暗粒，仲衰過未做，到以家都未好。問番個個friend 佢個陣做完都冇野，我真係喊出黎... 有冇絲解答到點解會咁... 我係咪唔適合呢啲療程...

利申 乾肌，曾經做過果酸煥膚成功有過靚皮膚 不過已經係以前嘅事

有冇人有用開Hitachi個D導入導出機
可以分享下用後感嗎

無啦啦爆瘡爆到痴左線
連街都唔想出
岩岩買左foroe luna mini 2
有無絲打都用緊

有機會因爲部機 你有無日日用？
過度清潔會爆粒粒

早2日買左Clinique精華水
我覺得個質感同效果都幾好
同埋250蚊又唔算好貴
我依家都成條line用緊

lm

我朋友之前試過
佢堅持用 話係將底層污糟野推出黎
所以會爆哂瘡 忍兩個星期 就滑過雞蛋

利申未用過 係朋友用果排爛哂面

Same here
1月中買 頭幾個星期係多粒粒
So far到依家除左period 前會生粒粒
其他日子塊面係滑左好左

我係突然間爆到成臉瘡
完全唔知咩事

我都係突然爛面
之後琴晚買左呢部洗面機
希望有用

我都係乾肌 之前去做1064激光打印嗰時個美容師叫我先做矽針推咗個底啲污糟再做
一做完第日瞓醒就起晒敏感 成臉都係好似暗瘡咁既粒粒又腫晒咁 番去問美容院就幫我敷洋甘菊gel mask同叫我番去keep住敷
第二日啲粒粒仲起晒白頭 最後搞咗兩個星期至好
嗰時我就keep住一日3次gel mask 其餘時間就厚搽clinique moisture surge

之後問番可能係個美容師捽得太大力同太耐
或者係本身係對矽針感敏
但我都唔肯定係邊樣 因為我都唔敢再試

另外之前有個美容師喺我發敏感嗰時同我搽咗寶膚寧 之後就好快好番
不過佢提醒係好似救命藥膏咁 因為佢有樟腦 不過用一次就冇乜問題咁樣 所以我都盡量避免用佢
如果真係好困擾絲打既 可以衡量下試唔試下

效果好既意思係有補濕既效果？

有冇cledepeau護膚品推介
利申 22歲 諗緊支抺面lotion

想問下有無絲係ipsa買完野
真係有聽佢講過個半月返去check多次皮膚？
會唔會再sell你買第樣野/見你用得好就走得？

奇亞籽減肥係咪真係有用

柯屎有用

邊到買 有冇圖

Iherb 大把 chia seed

超市都有

今日行過點點綠見到買一送一買左 啫係$88兩包 唔知貴定平

咁上下掛
樓上好似都有
我呀媽話平
唔知幾錢

我之前去做facial比人吉爆左粒未熟既暗瘡
成半個月前而家都仲有個印勁明顯
有冇方法快啲整走佢

前幾排係759買左包
200g 20蚊內
唔識分靚唔靚 但覺得好難飲
我就咁沖水飲

我加咖啡
係無味架喎
你一試下加奶呀 怒茶呀 朱力呀呢d
好有咬口

早兩日喺dior買嘢, 拎咗佢新嗰支undercover粉底sample試 唔知有冇絲有興趣睇包膠 長咗d

係咪新出嗰隻？我都買咗，用咗幾次，覺得唔錯呀，好long lasting, 遮暇度都算唔錯。
唯一問題係我成日都唧多咗 好浪費

我一禁住個鼻，可以見到入面有d白色一粒粒嘅野，但擠唔到出黎，不過真係愈生愈多，平時好少生暗瘡，有無絲打知點處理？

利申：敏感性乾肌

Om有無色號參考
想轉用礦物粉

佢彩妝好過護膚品

Same here
皮膚一向唔錯 突然兩邊面爆晒瘡
額頭都一堆暗粒
成個月啦 宜家叫謝咗啲
但啲印仲好明顯 同埋好驚再係咁爆落去
爆之前轉用左Dr.Wu橙色嗰支爽膚水 唔知關唔關事
已經停用左 用菜瓜水算了 唔想再刺激啲皮膚
想睇中醫 但唔知係身體(肝火?)問題
定純粹皮膚問題？

有冇絲打用過Gamila secret皂？search過好多人讚，但一開始用會爆瘡之後就穩定。想知多啲實況，睇下值唔值得爆兩星期瘡

係我做呀
So far第二日已經唔紅唔吉
係多左幾粒濃頭
摸落塊面幾滑
可能人夾人

LM

[member]有無人用過[AQUA MINERAL既 磁石面膜, 今日試過好吸引
方便又乾淨 /member]

我想問絲打們有冇好用嘅卸妝產品分享 成日用完無印枝卸妝油都仲有閃粉係塊面到搞到要卸幾次

Clinique 卸妝油， Emma Hardie 卸妝膏， Shu Uemura綠茶卸妝油 ，Fancl 卸妝油

我講呢堆都係我會直接用黎卸全面的妝，包括閃粉眼影，眼睫毛液，眉Gel，眼線呢D

shu 同 fancl 失敗率好高
好多人爆瘡

Oh 咁用上面真係要小心挑選
不過我本身係痘肌，無留意多左痘
但係護膚品夾個個皮膚都唔同 都係自己試左體會下好D

最近有人介紹Charlotte Tilbury既卸妝產品好用 搞到我都想試下

我用ponds支油
落妝能力好似強過shu

淨係用過Rescue Mask 不過有朋友用佢個個cleanser係無用塊布 佢話一樣卸乾淨

正啦咁 岩岩收貨
用布好多步驟要做

但係佢話如果你跟足曬佢D步驟，係最work，又按摩手法，又蒸面打開毛孔 跟住用埋塊野 即刻200%乾淨

Bobbi brown好似聽過好評

Clinique 個卸妝膏都幾好用

Oh 呢個係，我諗Bb個個卸妝油安全D，唔係礦物油，係植物油為主

試貨

*我想講試過

唔該絲打！ 困擾左我個幾月終於有個解答
我諗返應該係因為個美容師捽得太勁，因為個陣都有少少粒粒佢話會幫我重點做個啲位
我針清技術好差所以希望聽日去做果酸美容師可以救番我啲皮膚

shu是咪有礦物油?
我用咗兩三年bb, 係幾好用

一直化妝都好懶遮黑眼圈
成日都比啲朋友問點解唔遮
我淨係識答唔識
最近搵返etude house果幾隻紫綠粉corrector
覺得化完黑眼圈淡左 之後忍唔住買埋NYX果個六色盤
真係勁正

我做完都唔係咁嘅
海藻矽針真係唔岩我！
Anyways, 多謝絲打分享

我之前試過 無乜問

Clinique moisture surge 我中學用開
大個咗唔夠保護喇
反而我男朋友ok..因為男仔皮膚油d無我地咁乾
試過renew版嘅sample, 我覺得無乜感覺 唔乾但唔係好補水咁

我之前食過一排 日日都飲一杯
之後勁爆瘡 一邊面成十粒呀痴線 (仲要係我本身唔係好生暗瘡嘅人)
同同事傾開佢話有chia seed係會影響荷爾蒙 所以立即停咗

Clinique cleansing balm 樓上絲打講嘅oil都得
佢地無mineral oil

我都係乾肌
又係試過爛面做好多好多不同treatment
結果好多時都係衰收尾

我自己就覺得係因為海藻矽針對乾肌太過刺激
本身乾 啲皮膚已經比較脆弱
再去刺激佢又去磨佢 而且仲會有小傷口
變相更加出事

同埋唔知大家覺唔覺
當你試過大敏感一次 之後皮膚會更加乾左
所以啲treatment要了解多啲先好做啊

都係個人經驗 有錯屌細力啲 指正返我

想問下 有無絲打用過Estée Lauder隻double wear foundation？好唔好用？
見佢近排廣告咁行 我都心郁郁想試下

想問隔離霜40mg用得幾次就無係咪有古怪
懷疑屋企有手痕友偷黎玩吱晒出黎，無理由每次用五點都咁快無掛

補充少少，用左應該六到七次度

想問下各位有無咩好既遮瑕膏介紹
我睇左bm nars mac都心大心細
我個人就偏乾 個黑眼圈係毒犯級
同埋想買夏天用既粉底 應該係買bm bare pro好同Nars新出個隻好

nars 新出嗰隻好似話好乾喎

用過一日bare pro 夜晚起哂粒粒
唔係敏感但唔知咩事
我係屬於易敏感 但起果d粒粒唔係敏感粒粒

除左第三句，其實都中曬
想試NARS creamy radiant concealer，幾個月前好多youtuber介紹個陣已經想試，cream狀個盒又驚卡粉，liquid又驚太厚身

Bm bare pro liquid勁乾
Mac我用過 幾透薄

我都係比佢啲廣告燒到 結果前幾日去咗買，
琴日返工用咗，我5點9出門 到中間食完飯11點補咗一次妝 到收工出油嘅情況比之前起碼少咗70%呀
希望呢啲情況繼續keep住落去

Bare pro liquid 夏天先啱用

咁後生唔洗買咁貴住嘅我覺得
如果真係想用就買basic line試下

我係暗瘡肌用fancl冇野
用左幾年

敏感乾肌用左一次係咁爆粒粒
但shu就冇事

答番上個post
B5 gel算係我用過比較溫和又補到濕
我都係敏感乾肌 同過好多都敏感

真係唔同皮膚岩用唔同野
絲打們可以睇下自己咩膚質先揀

40mg 啫係0.04g 咋喎
用幾次就無應該係正常（？）

睇錯，係40g

BTW竟然會喺呢度見到你

hi 屈巴/屈絲
40g 應該有排用
我個枝隔離霜（30mL)用咗成年都仲有
利申：一個月化得兩、三次妝

我想問下bb卸妝油有冇得去櫃拎試用或者買試用裝 唔該曬絲打們

好似幾唔錯 咩價位？
遮瑕o唔ok ？

Fancl 一票
用左無數枝，上年枝新板連黑點都推得出，好勁。
我係用唔到Shu uemura....
最近去YSL試粉底時BA幫我落妝時用左YSL個cleansing balm都好好，1516買唔買.....

新版* 黑頭*
打殘， sor!!!

其實日版同港版有冇分別？
日版平成倍咁濟
另外bobbi brown枝卸妝油都好多人話好用咁
有冇人用過可以講下
要成400蚊枝好貴

油肌暗瘡肌人表示任何卸妝油一用就爆瘡

有冇絲打用過maybelline Face 修容筆打陰影 有咩評價

$360，
我覺得佢遮瑕算唔差，
不過我本身都係得啲啲好淺色嘅暗瘡印

你地係用咩上妝？我就咁用掃上，好快就乾同好易唔勻

同你調返轉 敏感乾肌
fancl用無事 但shu會敏感

用咗兩三年bb

有無絲打用過muf既water blend？
我上網睇好似好持久又唔出油

搵緊一枝岩夏天用既
敏感肌 好大汗 t字位易出油
想要枝夏天 持久度高d 控油
又唔會太厚妝既粉底

我都係用掃上呀

大家敷完mask會唔會用清水再洗一洗？
我平時唔會洗既 覺得會洗走哂=冇敷咁
但早幾日見人話唔使d chemical會面唔走 變相傷皮膚 即係就連寫面唔使洗既mask都會過水
想睇下大家會唔會過水

我都唔會 原因同你一樣

Ultra HD 啦
妝感唔重但遮瑕比water blend好
Water blend 真係淨係修飾到膚色

我會
因為聽人講敷完mask會突然間太潤
搞到水油失衡會爆瘡
但係唔知關唔關mask事
Btw有冇保潔mask推介
利申：極乾肌敷完唔洗第日爆瘡+暗粒

同意，同埋water blend完全唔控，岩乾肌多d

*唔控油

我會 睇有個台灣youtuber讀皮膚科博士
佢其實唔建議人full mask
話就算full都一星期一次就夠
同一定要過水

唔應該full咁多係因為full面膜個過程會令角質軟化
呢個時候皮膚最脆弱
如果full太多，長遠會令皮膚更易敏感

見有mask話可以連續full幾日
其實真唔真？
有人話得有人話唔得

用油如果做足乳化程序
再用洗面野洗多一次
應該唔會block毛孔
不過有機會乾得濟

bm bareskin concealer 我眼底有紋又乾 一樣毒販級黑眼圈 第一次用佢真係覺得相逢恨晚
但係佢好潤 會有啲易crease 上碎粉之前要推返勻先

感謝絲打 我搵日去鋪面再試下先

新手第一次化妝
有無修容產品推薦？
本身係大餅面，鼻樑好唔明顯
其實我都有睇過好似etude house既雙頭修容筆
會唔會畫出黎好唔自然？有無咩評價參考

我見幸福肌個面膜建議一開始連續用七日
咁即係跟唔跟佢講好呀？

自己係乾肌但好驚啲mask乾左會痴笠笠
會用菜瓜水抹一抹
而且有時唔抹再上skincare好易有擦膠粒

攞cotton pad 濕咗toner 抹走剩低既

因為我平時化妝都濃 用水唔夠乾淨
好在有油岩

之前買過同款mask 有sales姐姐話要過有啲話唔洗
但我過唔過水都好快出返油
所以我會過 自己感覺好啲

我會過水呀 之後再上護膚
早排爆倉爆到痴線
去美容院個個人教我日日fu cream mask
如果paper mask一定一定一定要洗走
之後皮膚穩定返啲 唔知關唔關事

利申 敏感乾肌

Water blend遮唔遮到泛紅
前幾日試上面幾舒服 又薄又無咩點出油
Hd用過sample 唔知係咪上粉上得太多 有啲妝感

可以試上面？去沙田個間試cushion 個ba西撚到 求其幫我試上手就算

我係朗豪坊試 佢話我有化妝所以搽左少少
下次係返朗豪坊買

唔好對water blend遮瑕度有任何期望，佢只係tune到小小膚色。hd我一年四季都用到，用半pump就夠成塊面，遮瑕度中等，但可build up到高 我係混乾肌

會，試過用水輕輕洗，又 試過覺得浪費咗啲精華 ，所以用化妝棉用少少最清爽 嗰支化妝水，濕濕佢再抹走多餘精華

我覺得 抹走多餘精華畀唔抹走，第二朝 啲皮膚 會好好多。

睇完chinchin 條片有d 想買nars cheek palette

如果去開港島金鐘廊有個ba都ok
雖然西西地但肯幫我試完呢樣試果樣

等我下次試下 因為用清水過一過呢 梗係覺得洗走哂

諗住開售果日就去買

Clinique Even Better美白系列好唔好用？

幾個月前做左laser去班，冇做防曬搞到生番出黎 ，上網見都多人讚支Dark Spot Corrector，要成$7xx

絲打有冇啲唔乾又好自然嘅唇膏推介 平時可能淨係搽下粉底胭脂 唇膏隻色太誇張又會好奇怪

bareminerals gen nude

圖中有部份病樣nude色停產咗 熱賣色仲有得賣
成個系列都係超級自然嘅色 真潤
我最愛notorious
黃灰皮搽顯白 極自然
my all time fav
本身同你一樣齋底妝胭脂
搽佢完全唔會失手
$190 唔貴

[

物理防曬記得curel,Neutrogena,coppertone，avene有

睇過dcard講麻麻，要修容不如買innisfree

［member] 去旅行帶左包kiehls既sample
夜晚用完 半夜塊面痕到醒左
第二朝睇係紅哂 敏感
佢個texture幾得意 吱出黎係豬油膏咁
一推開變哂水 但推極都唔係好吸咁
我只係用左半包咁上下
查左成分鐘 都吸唔哂 仲有層痴立立既係面
等左10分鐘都係咁 之後我查番平時ipsa面霜
份量少d 因為好立
然後我第二朝就敏感

本身諗住好用都買支貨size 因爲都搵緊serum
冇啦咩火都滅哂
去旅行冇得化妝
[/member]

平時搭foundation 前
都係搽防曬
其實我駛唔駛再搽primer嫁？
其實我驚搽太多好厚
但有爆瘡喎
唔知關唔關冇搽primer事

想修眉 邊間比較好 會唔會教埋畫眉 thanks
利伸：化妝新手

Mantra 上次無貨 仲未買 白皮

用緊之前有絲打介紹嘅Orbis
我覺得幾啱我用

可以唔駛

有冇男人用容易敏感既防曬推介

有冇絲打同我一樣
用慣歐美品牌既粉底就唔想用番日牌
因為日牌啲色白極都係黃 歐美既色白淨好多

仲有ad+
用緊，好用

大家買bm barepro foundation 用開咩色
會唔會氧化
糾結買07定08好

餅定liquid?

07 同 08 深淺差唔多
08 相對偏黃

07 係neutral to golden
08 係golden

想買liquid
係咪最好買埋佢支掃

barepro liquid 嗰支手指頭掃好似唔值得買
睇bm ig 好少見外國人會彈啲product
呢支掃係少有地見到好多負皮
話佢好難洗效果又唔係好好

對於一d有濃既暗倉，想問下大家有咩方法處理？
同埋有無絲打試過同一個位，不停生

知唔知apm間ipsa做皮膚測試會唔會好hard sell? 同埋想問下邊到做針清好 成面都好多暗粒 已經困擾左成兩年

最後決定都係買07
原來咁差 可以慳返唔買
唔該絲打

之前聽過好多評價都好極端，所以一直唔敢做。
直到三個月之前，有次喺水貨店行吓見到ronas咪隨便問下店員效果點樣。之後我問佢係咪最好係美容院做，佢就同我講佢自己一直都屋企做，我就反問佢乜唔係美容院做比較安全咩？

佢就答我，好多人話做完之後敏感爆倉其實可能係美容師手勢唔好，話咩推底層野係藉口黎，因為佢地就唔到力所以會比較傷。自己按就知道力道唔會打圈死磨。所以買左番屋企試，教我盡量唔好磨咁多，要慢慢按d針皮膚入面

我本身以前有濕疹、面有暗粒，所以好驚爆發。做完個下皮膚好靚，但效果維持好短。之前厭佢太麻煩一星期無得出街所以無再做

好個人喜好，
我會再用primer, 用來控油

咁有冇priner介紹？
唔想個妝咁快溶同保濕

我liquid 用real technique 個sponge 上都ok

講唔上介紹，
分享自己用咩primer, 唔知啱唔啱到。

我剛剛買左ysl枝透明有少少金哥枝Touche eclat blur primer

(我知係貴，但我始於想試下BA講geh粉底最好同primer同牌子會夾d係唔係真。我用左ysl粉底3年終於的起心肝買ysl粉底）

用左兩星期真係好貼，無特別生粒粒，無好油

之前細個用左2年primavista 枝控油（正版日本版，非Anges) 之後鼻翼開始乾，轉左mufe隻保濕step 1，鼻翼就無乾。但而家用ysl都無乾

新手留名
想問下有冇內雙絲可以分享下平時點畫眼妝
畫咩都會食哂好灰心

*的起心肝買左枝ysl primer )

有無人知邊到仲有得賣3ce既lip marker
好似勁多年前hit,最近有無人買過？

我眼線淨係畫眼尾
如果眼影要明顯要化到勁高先睇得岀

有冇絲打用過baremineral 隻blemish remedy??想知控唔控油 求解答
利申 大油田

唔控油 但油肌用愈出油愈有光澤 似奶油肌

同意 我有支xox係真心潤 補既話直接搽都得 而且你怕太上色可以輕輕搽左一層先再加深
皮膚黑白都襯到 好自然
我都係化底妝多

前排冬天用 有時會太乾
我用緊第3枝 諗緊好冇轉fancl 50度果枝防曬
敏感肌好麻煩

攞咗covermark 草本sample嘅絲打最近上會唔會覺得焗皮膚？
我係冬天買咗 冬天用都覺得幾好幾靚 但後來岀暗瘡
不過唔sure關唔關covermark 草本事
所以問下絲打依家春天用覺唔覺得焗？

thanks 絲打！恭喜你做完有靚皮膚，我以家都唔夠膽再做任何有海藻矽針嘅野
不過要一星期後先見得人又煩左啲

眼底好多乾紋 無用開eye cream
有無平靚正推介下
同埋想問下眼底有油脂粒點搞

我琴日用完又唔覺得焗
但比起平時用barepro liquid的確個感覺厚少少
但其實都幾薄
我覺得草本啱凍少少天氣用多啲

咁我都係留返秋冬先用

因為我一到夏天就混合偏油
如果你係乾肌我諗而家都仲啱用
我琴日試完去買咗佢個set 遲啲去啲凍啲嘅地方用

有無絲打有用l'occitane 白皇后個系列呀

夏天平時唔知用邊隻好
勁曬我就一定用anessa
但平時用邊隻好

有冇絲用過benefit 嘅porefessional primer
覺得點？

想買

用緊anessa spf 35 for sensitive skin果樽

完全唔識化妝，應該點樣開始學？
睇過youtube啲片，唔知買啲咩先啱

個鼻毛孔大又生瘡
想問有咩mask 好？個鼻本身都比較油
求一d 可以係美國買到既牌子（innisfree 都有） 有用dmc 黑膜，但dmc 黑膜好似唔係用黎收毛孔

其實油性肌膚應該用咩粉底液同埋咩粉餅定妝？

利申 21 thankssssss!!

我覺得AQUL PEEL/HYDRAFACIAL不錯呀
清到暗粒黑頭
又唔洗針清大力摔皮膚
又保到濕
做完唔會好似矽針咁痛

我混合偏乾 但好易岀暗瘡 都係唔敢冒險 雖然佢妝感真係好靚

一開始買住最基本先啦 遮瑕 眉筆眼線筆 同唇膏 應該夠做

我覺得有啲
笠但係都唔保濕
用咗四個鐘
個鼻乾到啲白頭浮晒出嚟
同埋冇coverage
不過係會令到塊面有光澤啲

同埋好快乾
有啲難 blend

利申:我喺ipsa test 話係乾肌
但 T 位成日出油
用 excel base 打底

睇下你自己需要啲咩 逐樣執
括號係公認易上手嘅product

入門級睇落精神啲：眉（excel眉筆）
氣色好啲：唇膏 胭脂
皮膚冇瑕疵求均勻膚色：底妝（礦物粉）
有瑕疵：買遮瑕
眼妝已經係另一層次嘅野 搞掂底妝再學上去

知自己想要邊類產品然後追post 睇下有咩多人推
又啱自己膚質就去試下

另外推兩個youtuber
遮瑕：大佬甜
基本眼妝眉妝：鴨鴨

其實Bare pro liquid定餅岩乾肌用架
見SOGO有set裝連遮瑕 有點心動想買
想問下有無咩eye cream好推介
用緊kiehls紫色個枝 但無乜料到
所以想買過枝但estee好似好貴

有無絲打用過wet n wild隻photo focus粉底可以講下個效果點
睇完get it beauty個粉底評審俾佢燒到

新手想搵霧面大地色palette，平時返學化開淡妝
鐘意偏暖但又唔想咁橙
有揀左幾個算係預算內既
1. 3ce mood recipe multi eye color palette #smoother
2. Missha color filter shadow palette #portland filter
3. Colourpop double entendre
4. NYX ultimate shadow palette #warm neutral
5. Jungsaemmool artist shadow palette #neutral and tenders
好難揀 希望絲打們可以俾少少意見，或者有其他都可以推薦下，感謝

另外想問muf hd蜜粉
碎粉同粉餅有冇大分別，想買不過見碎粉啲真係好細怕每次用都吸哂

最近皮膚好多粉刺 個鼻哥又有好多黑頭
想用啲深層清潔面膜 各位絲打有冇好介紹？
之前有用skinfood egg white pore cool meringue pack 覺得都ok 但都想轉下其他用
我係皮膚薄同埋會生暗倉
價錢最好200樓下

想問有冇清潔力ok又唔會太乾既洗面推介
用完枝dr ci labo專櫃條line覺得無咩特別

利申 乾肌

curel啦
之前冬天再加我全面脫毛搞到塊面乾到pk都係靠佢

你係咪指金色果枝anessa?
我塊臉用果枝一定過敏 感覺都幾油 就算搽手腳都會過敏
fancl果枝我去門市試過 感覺唔太油 見carousell啲人賣$200一枝 有啲心動 但成50度 唔知日常其實有冇需要去到咁高度數 怕長期用嘅話皮膚會差 (我唔係好識呢啲 有錯請屌 ) 個ba話係物理防曬 我好驚訝竟然冇泛白 冇好厚嘅感覺 不過見佢吱出嚟係白色又冇泛白 又諗可能tune唔到膚色 所以仲糾結緊 因為我平時直接用完防曬遮完瑕就會用碎粉 唔想搽幾種野上面焗住皮膚 所以有時用ad+防曬都覺得面色麻麻地

身體防曬我用sunplay隻uv super moisture gel 搽完幾舒服 冇過敏 價錢又幾平 所以吱好多都唔心痛

大佬甜啲遮瑕技術真係好撚勁

岩岩買左dermacept c10 希望退到d痘印

胭脂：Clinique！

Melon Pop 好岩後生女用 ，性價比好高

想問有冇corrector推介
價錢200蚊樓下 如果冇既300蚊下都可以

謝謝絲打

喺邊度買ad+會好啲？

大間既屈臣氏就有

大沛都唔錯

有無咩保濕cream 推介？
利申:敏感肌

不如買solone，innisfree霧面眼影自己整

It入面有3ce counter見仲有

我都放棄左化眼妝咁濟
雖然貼雙眼皮可以扮外雙 但上眼簾有眼圈 搽左粉又貼唔到 唔搽粉又兩截色 有無高手可以指點迷津

我覺得專科洗面都唔錯
我用緊第三支啦～

我仲諗緊買melon pop定ginger pop好

多謝你
有冇邊啲video啱新手睇？好似個個都唔同，唔知跟邊個好

唔該曬
其實我只係想睇落冇咁殘，唔洗化到好勁，因為返工好操勞
有冇邊啲product last得耐啲又易用？可唔可以介紹下

可以試下入手canmake同colourpop
平得黎效果又ok
新手黎講一啲都唔肉痛

想問下點買skii 神仙水
昨日問上水專櫃 話賣晒
今日打去問將軍澳專櫃都話冇

同問！想遮黑眼圈

睇大沛啦，講得清楚又明白

一開始就防曬，粉餅，胭脂，唇膏，睫毛液，睫毛夾

掃唔駛買住

油眼人想知有冇眼線液眼線筆推介？
用過Kate maybelline loveliner 1028 kissme solone 全撚部都溶
灰鳩到連淨係畫眼尾都溶
唔想再浪費錢 有冇好推介

Moteliner

Moteliner 我都係油眼 推過比極油眼嘅fd佢都話呢支眼線液好勁

淨用粉餅係老餅咩
我成日咁番工

依枝我混油用覺得好用 而家混乾完全頂唔順 係一洗完就feel到勁崩緊 鼻仲會有少少甩皮 乾到爆
但油肌嘅話應該幾啱

絲打用緊邊隻 呢排咁熱唔想撻咁多野上面

我都淨係用粉餅，Ipsa/shiseido/Clinique / CPB / Bare minerals / Laura Mercier /Lancôme/Chanel
睇心情寵幸下唔同粉餅

本身行facesss本身唔諗住買野，路過見到ginger pop試上手即俾錢

聽聞ipsa果個幾正

呢兩個星期我由偏油變咗而家偏乾肌
完全轉唔切啲skin care 又無敏感 但就係突然間勁乾 探完平時用開隻cream 唔洗一陣 又甩哂皮
搞到唔敢上粉淨係敢用遮瑕 但眼底都係乾到爆
有無絲試過咁

絲打你咩膚質？
我混乾呢排濕用日本integrate粉餅 遮瑕力幾好 但有小小乾 有冇推薦邊隻夏天用

請教咁多位絲，我係乾肌淨係鼻位有時會出少少油，坐office多，唔洗高遮瑕，只想面色均勻啲。blemish remedy會唔會唔岩？想轉下礦物粉底，好似對皮膚好啲
求推介

次次去親專櫃問粉餅同粉底液比邊個好啲都比ba 用鄙視嘅眼神&口吻話粉餅只係補妝用
但明明粉餅極好用同方便

Sofina 日版個隻

始終唔多中意立既感覺
再清爽既liquid都唔夠粉舒服

痘肌用粉餅係最穩陣，聽講

真係正啊
CPB比佢好DD咁多，但係CPB貴咁多唔值囉
Ipsa係性價比之王啦

唔洗理佢地講咩啦 ，「顧客就是上帝」如果佢態度唔好就去第二度買

Ipsa真係幾正
買左個sample試
今日用左幾個鐘
番到屋企少少奶油肌
但好似唔平
就黎用哂個maquillage
諗緊買咩好

我係淨係T區出油，但係整體皮膚都係比較乾
你用過Integrate好用，咁我assume你都係比較鍾意Shiseido Group既野，你如果想試下專櫃粉餅或者可以試下由Ipsa個個粉餅入手啊

（單買粉芯係380only，如果我無記錯 ）

我用Ipsa就唔洗用遮瑕，單用佢都遮到我D痘印8成咁我覺得OK了，後續唔再落遮瑕 日日扮偽素顏

同埋你想遮瑕效果高D唔好用番本身粉盒D粉撲上，用濕粉用個D「三角海棉」上妝會更貼更高遮瑕度，填補毛孔個效果都會理想D 咁望落會滑D

歐美我比較少用，用過既Lancôme都幾好個個效果，但係我Keep住回購都係日本牌子粉餅，因為日本粉餅個個顏色係正宗象牙白（帶米黃既白）我比較鍾意呢D色所以都係用番日本既牌子多（日本Even係開架都唔容易伏👍，好似Czesane咁平都有驚喜）

講開顏色，Dior，Chanel呢D牌子粉餅暗沉得好快，出油都幾快 不過岩岩搽上面都係會幾好睇。。。 可能岩本身完全唔出油既女仔用，無咁容易氧化

我覺得如果你係本身毛孔唔大，咁唔洗買貴D，粉質幼D既粉餅，你勤力D補妝就得

但係如果毛孔大，真係要入番粉質幼D，Keep到耐D既粉餅
我用Shiseido個個粉餅補妝都Kick住曬係毛孔
粉質比較幼既Ipsa好D，貴好多既CPB又再好D，平過CPB少少既Chantecaille都好好，可惜佢無咩遮瑕力同埋佢好容易碎，不適合帶出去 仲有， 佢沒有refill每次要買新，如果佢唔係咁容易碎+無refill我會回購chantecaille
佢真係非常幼滑

以前有用過，但對我來說太乾.......

380真係有d貴 唔知日本買會唔會平d

我冬天時都突然變乾肌....
粉底完全唔啱用。無計唯有轉左成set skincare...

但係宜家日本幣值升緊

邊度有得買？
同埋絲打咩膚質
介唔介意講下你搽時有咩感覺
即係會唔會痛之類

用過cdp sample
覺得佢唔值
中意mq同ipsa多d
其實仲有個three
但佢遮瑕真係好低
而且都幾快溶
Ipsa係日本買好似平得好少

如果多痘印 敏感乾肌係用粉餅好定礦物粉好 定用返粉底液
開始熱心思思想試其他
唔想再用粉底液
有冇咩粉好推介 上面唔乾 中高coverage hold得耐
另外想問大家點補妝 新手唔識

有咩眼線筆攞嚟畫內眼線係唔會溶 或者冇咁容易溶？
用過幾隻都溶到變smokey eyes 臥蠶位黑曬 心鳩淡

冇咗支BO$$

我都用緊fancl防曬
你有冇試過搽上面？
如果你搽到足夠既防曬分量（幾滴個d唔計）
佢係絕對勁泛白
泛白都算，佢上面乾得好快，之後就會好難推開，推唔勻會有白色痕，比人見到好路尷
佢唔算油，不過都有焗住既感覺
佢又未到好難用，不過我用完li支絕對唔會再回購
利申：油肌

想問下好易出油但上粉個陣會甩皮夏天應該用乾粉定係粉底液 有無好推介
利申：多暗瘡印

我冇試過搽上面 剩係試係手背
唔該絲打 而家完全滅曬火 我差啲就買左

Mascara 邊款好用

我都係呀
一上粉就kick哂喺啲皮到 但又油到好易脫妝
用完mufe 保濕primer都冇用

BO$$係matte liquid我上面推呢支係唇膏
官網見到仲有BO$$喎

Nars個palette冇哂現貨要訂
好想用呀屌
利申：屯門nars

仲諗緊落唔落去 慳返

Kiss me
Fasio,mj都係溶

溫水落一定dup

粉餅

用粉餅補

首先用紙巾印出油位再推結塊位，再慢慢印粉餅

大間萬寧

粉餅唔覺老餅，睇大家化妝慣用咩產品，見粉餅咁多年都冇被淘汰出市場就知佢點都有一定需求

Bb cream,眼線膠就真係興左幾年就已被淘汰

佢個官網有寫：某幾間萬寧/Watson有～ 我係皇室堡間萬寧買，仲有少少sample送

T位油 呢排2邊面係咁生粒粒，去睇左中醫佢話我係寒底又虛火

支野都算快吸收（比起係萬寧果支tester 更吸收，唔知係咪果支野比人開得多 ) 我搽唔痛呀

搞到我都想試下用粉餅
未試過用 會唔會好難上或者上到好厚粉

都唔會呀，不過要等個base乾左先好上粉餅，如果唔係好易結到一粒粒

有無人用過canvas? 好無用

Ipsa 磁石粉餅我已經回購左兩次
夏天用非常好 特別係佢個絨毛粉撲用上勁smooth
不過後期厭佢乾左小小（因為好控油），想要光澤哈哈
跌碎左就無再入手

但真係控油持久遮瑕度足夠

講起粉餅 我先諗起原來自己都有盒
不過係開架野 media two way cake
朋友話幾好用 遮瑕度都ok
但我用嚟補妝 個黑眼圈同冇上過粉冇分別 但眼底多左層粉嘅感覺

其實係咪我塊面乾 唔適宜用粉餅補妝 定係因為開架牌子質素問題

我都想問有無人用過佢個蜜粉
聽講幾控油同埋平時護完膚用都得
但一盒差唔多四百蚊 想睇多d review決定

有用過兩部
用完唔覺得有咩特別

melon pop同pansy pop都好正

唔知母親節會唔會有特價 有排等

我都係 同埋因為皮膚太敏感
多數用礦物粉 用緊Amila pure
幾自然 夠我日常用 不過遮瑕就一定差咁啲

呢排新買支lm primer radiance
嗰光澤感好正又自然 有時懶加層碎粉都ok
但發現如果搽左防曬先
之後加埋礦物粉就效果麻麻
過一段時間就感覺唔貼同有少少一撻撻咁
有冇絲試過 定係其實我要自己保濕做好d

用開粉餅既絲打有冇咩保濕少少既粉餅推介？
定係買支保濕既primer仲好？

我諗你唔好粉撲/海綿上如果皮膚咁乾，用掃上粉有冇好D啊？？

Pansy pop我買左喇
而家15 16緊買melon pop定ginger pop

AQUA PEEL幾百啦
佢係用吸力吸走你皮膚D污糟野同時注D精華去你面幫你保濕
AQUA PEEL同HYDRAFACIAL既分別係一個韓國/大陸出 一個美國出
AQUA PEEL就導入韓國/大陸牌子既精華
HYDRAFACIAL就導入美國牌子
粗粗地一個月做一次AQUA PEEL都唔重皮呀
又唔傷皮膚
坊間好多試做

聽講L M隻底霜係王牌，想入手oil free

用緊 blemish-less覺得ok
本身易生粉剌 用左好似好少少

Dior 除左唇膏 有咩好用？
有朋友做有discount
Bb cushion好用嗎？

夠唔夠保濕
我長期勁乾

我3月18號落單訂咗colourpop
今朝見倒個tracking話3月27 delivered
但我未收倒 有冇絲打試過

大家有冇用陰影光影
唔知邊隻好用
之前買etude house果類好乾搽上去好似甩皮咁
同埋而家大家仲係用假眼睫毛定係去植眼睫毛

有冇乾肌用過 suqqu或者three碎粉?
邊隻好用啲?
ps 用開lm覺得妝感唔算好靚 不過唔乾

有冇人用開shiseido紅樽個款精華素?
用後評價如何?

想試佢個 liquid foundation
係咪伏 ？

吸收得幾快但保濕力好麻麻
本身用開decorte紫色保濕精華
用shiseido 有衝動想搽兩層
不過搽完係幾滑嘅 其他功效就唔係好覺

我係植眼睫毛
但一個月到就玩完
要keep住植

dior fans
推foundation (forever)同highlighter
如果之前早個個diorsnow blush/highlighter 有貨都值得入手
唇膏嘅話dior addict lacquer stick條line好正

係呀, 我就係用左d sample覺得好滑
你仲想要咩功能? 之後都要揸保濕嫁啦

絲打有無抗氧化精華推介呀

呢樽野用同冇用係冇分別
唔覺皮膚穩定左/免疫力強左(佢既selling point)

各位有無皮膚科醫師推介☺️

有無相啊 我好易塞毛孔出暗粒

張圖係google嘅
我就開心使用中
但都有見過review話用佢會令其他底妝起擦膠粒
所以絲打最好去試下先

Kose infinity系列出Cushion foundation

請問 dior nude air serum foundation 控油得唔得？

用掃上自然d
粉撲上就遮暇d

Media粉餅本身遮暇度麻麻

掃係用咩掃？平時上foundation既平頭掃得唔得 ？

未用過呀呢枝
但有serum應該會潤啲？
買貴fdt最好去counter試

好啊，揾日去試吓先，唔該晒絲打

有冇絲打知道邊度打斑好？
成臉有幾十粒雀斑

白兔牌

蜜粉掃就得

咁你宜家用乜?

個人鐘意melon pop多啲
不過ginger pop又好適合夏天好活潑
結果爬爬下文連阿土nude pop都生埋火

不如絲打去櫃度直接上面試色睇下?

感謝絲打 聽日得閒去試下先

想問下大家平時點護下個背脊？
周不時沖涼摸到好似有d米咁 就好想R 搞到有d暗瘡印
求去印方法
用緊森田噴背個支 幾好用 但有時都會有d酒米生出黎
有無解決方法
利申 會得閒膚下deep clean係背

dior addict lacquer stick 我已入手好多枝
好好用

nude pop我覺得係for好白既女仔用

有冇咩色特別推介？
btw見到好似出新色，唔知香港幾時有

我有枝橙系，有枝偏紅，在枝for 日常

740 最正係呢枝
不過係楓葉紅 好似唔係咁啱夏天
744係橙紅 都好靚
620係熱門奶茶色 不過香港好似冇得買

我爽膚水肌底液精華面霜都有用
你連問人推介都咁hea，人地真係唔知你講緊邊樣產品/有咩訴求，咁伸手不如自己上多d網睇人review算啦

諗緊買744定877好
744薄搽自唔自然？？

買完Armani to go cushion 先發現雪肌精都有出
佢仲有個cc粉餅，心郁郁想試

我有買877 因爲係J Law色
但買完返去冇點用 因為係好桃/莓紅
所以多數都淨係會薄搽
744薄搽會自然過877
你睇你prefer 咩tone啦 兩枝爭好遠

真係唔撚好意思
我係男人多口問, 唔阻你

我開頭咪問撚左邊類product囉
問你用乜唔通問你用邊種m巾咩
屌伸手都唔係咁撚樣屌啦你理解力奇低
唔屌鳩你都唔撚得

我有447同744 最愛447
佢枝concealer 都幾好用

好惡啊 答你唔係老奉架喎 又想問人推介又要屌人

認真答你，精華素以至前導精華都有好多種，有美白/隱定皮膚/保濕/抗老等等。shiseido紅樽係前導，但我都見有唔少人當做普通精華咁用。我真係睇唔出你問緊“邊類”product同有咩訴求，你又冇講你想保濕定抗老定點，咁樣情況下我求其答樣產品真係幫到你？你想咁樣既話可以直接去shiseido專櫃，呢度冇人老奉要答你仲要比你屌架，講野可以禮貌小小

幾錢？

佢地支mascara都好用 唔使夾眼睫毛

可以上lookfantastic website到買
兩隻色都有貨
仲有8折tim 好似係free worldwide delivery

依家先知 唉買貴左百幾蚊

買咗04 紅色嗰盒
係metal系列但係上面個閃粉唔起眼
要太陽曬到先會見到有閃粉
黃黑皮用冇話顯黑顯白
顯色度幾高 用鬆毛胭脂掃上會blend得自然啲

仲未用過一盒會覺得好驚艷嘅胭脂唉

btw 我皮膚上用過最顯黑嘅胭脂係canmake pw38

搭單問下
curel隻保濕抗敏bbcream好唔好用/會唔會浮粉?

上次去買都有影到
覺得左一其實睇落都好似玫瑰金色
好撚靚 而家睇返都想買01

想問下如果乾+敏感肌既話
底妝係咪用礦物粉最好?
係既話有咩推介 media好唔好用?見佢幾平想試下

有無絲打用過stila盒遮瑕盤？打算入手

有無人用過Dior bb cushion啊？
佢新出跼嗰個粉盒好靚 唔知幾錢呢

Canmake pw38初頭用真係有醉左 紅卜卜既感覺
後尾唔知係咪轉左底妝 隻色好似怪怪地

用緊Alima pure
Bm好似都ok

岩岩google左下
alima好似吸引啲
搵日踩上去試下先

比左訂啦屌
下次去呢到買

請問alima pure遮瑕度高嗎？同埋絲打會用掃上粉？用完要再定妝嗎？

如果個網search "nars" 連粉tone都唔見係咪代表冇晒?

唔係呀 仲有

礦物粉基本上一定要用掃上
如果要遮瑕度高啲 用掃重覆堆疊個效果我覺得ok
定唔定睇個人 睇返你本身膚質
我就一時時 多數會輕手掃一層碎粉
礦物粉出油其實效果會仲靚

搵緊可以均勻膚色但又唔易敏感嘅精華
各絲打有冇推介

Nars 寄香港咩？

我記得之前睇過d文章講礦物粉同謬誤
即使礦物成份好高percentage 都唔一定代表好
要睇佢其餘有咩成粉同雜質 所以個時先冇買bm
呢啡心郁郁想試一個台灣博士youtuber介紹既礦物粉 不過好似香港好冷門又冇得買

係咪lvan

岩岩試左好似唔寄香港

之前瘋狂減肥瘦得好快而家肚既位置有啲肥胖紋
有冇絲打都係咁 好似人地生完bb咁
有冇方法搞搞佢 試過好多搽身既body lotion都冇用
定要出去美容員做機

有冇絲打用過Paul&joe ge primer ?
求包腸推薦

係啊
跟佢個洗臉方法真係少左粒粒

有冇用過only minerals ? 我響日本買左覺得好好用

nars 新果枝粉底好唔好用

我想問forever 係liquid 好用？
Cushion如何？我想買可以響巴士化妝既粉底

點好用法
見過唔少人代購但少見人講

Suenn之前推個支Dior Capture Youth glow booster age delay illuminating serum好唔好用
話好有茶香味又見效

銅鑼灣時代廣場facecess有，可以有實物睇下

唔會出粒粒，幾控油，唯一一隻唔會令我d痘痘嚴重左
Coverage 中等 ，印同毛孔姐到
價錢唔貴，含礦成份又高

係nars朗豪坊買左支 個ba拎左支話岩我色嘅俾我 返到屋企用 會黃左一噠 個人覺得maybeline仲好用過nars

有無絲打知邊度仲有The ordinary b5精華？
以前係asos買，但家下好似長期斷貨

想問下有冇人用過Armani Lip maestro -intense velvet lip colour !

Moteliner 我嗰支好易乾

Suquu soft velvet loose powder好用 又唔乾 有啲淺粉紅色

礦物粉用法係咪好似普通粉底咁

YouTube 有教學
要薄薄地一層一層咁上

好似好正
諗緊velvet定natural covering

cushion 同liquid 妝感似呀
都係semi matte
但用落冇liquid咁持久
皮面design好好J

如果有budget可以睇下dior prestige個cushion 好似好正

我係混油肌
我覺得呢支唔錯 用完都幾控油同埋都遮到7成既痘印
同埋塊臉一搽完會好滑
不過佢係一滴滴 要搽得好快手
同埋佢d色好似係偏黑？ 我健康膚色都要搽020色號
同埋用過dior bb cushion 試用
都控油
不過都幾貴 去專櫃試下上臉先買啦

最近額頭出勁多油點算

想問下有無超級控油ge base推薦
之前有見人推薦maybelline 有隻極控油base但宜家唔見有得賣
求推薦

好好

Dermedex
做美容院既姨姨俾
用完一晚已經細粒返
不過唔知係邊買

Covermark粉霜？

可唔可以詳細講下 link都可以 唔該你

我都有睇開佢

今日去左Laura mercier 買左枝primer 同foundation

今日睇左，試下先
佢話用Vaseline 鎖水都ok
但礦物油唔係會塞毛孔咩？

我同你相反
之前肥個陣肚腩同手臂有肥胖紋
依家減左就淡左好多
你或者可以試試俾孕婦搽妊娠紋既cream？

感謝絲打分享 今晚開始試吓先

想知點減

跑步+飲食比之前更健康同節制 不過我冇節食
可能因為我減得比較慢 3個月8kg左右 所以冇紋
我諗樓上位絲打應該係減肥太快有贅皮 做下重訓應該會撐番起啲皮膚

有冇勇士真係測試緊凡士林代替緊Cream/Lotion既效果

有無用過primavista? 多人講到無人唔識。
上完粉底再想碎粉會好多多，唔可以只係靠base去控油。

我哥枝都係..但之後發覺係d eye shadow痴左落去，我用少少落妝水落化妝綿洗洗佢又有返墨。

我有用 會用佢既方法 搽係乾既地方
冇特別爆勁左瘡 雖然我本身都係痘痘肌

有冇 coverage?
見 Tati 都係用佢
有啲性趣

買咗哩兩款
都係oil free
希望爆少啲瘡啦

之前我係用唔係oil free 嗰隻
Coverage 好好
哩個應該都一樣高coverage
只係oil free

Primer我就未試過
聽日試

好奇一問 跑步係純跑？
每次跑幾多 會唔會做重訓

近排都開始左跑步 一星期左右 差唔多日日跑

有冇絲打試過遲黎m個幾月

對上一次黎已經係1月30日
我冇黎m 加重左4-5k 以前冇暗蒼變到成個額頭都係

聽日約左睇西醫

話就說早兩個星期去左shiseido諗住買第二代智能粉底..佢話無貨要等
等左兩星期見唔對路琴日經過第二間再問啦
點知佢話停全線停左貨好耐
問要等幾耐佢話要好一段時間
唔知仲要等幾耐囉可能等到我去日本嗰時都未有
究竟係太好賣定點

啱啱個冬天既時候我都買左lm primer
不過係普通個款
我覺得好用過cpb，持妝力好d，keep到一日
見到你呢款protect有防曬又幾好
等你試完包膠

我之前係差不多日日都去跑 但冇練重訓 所以可能咁就會有肥胖紋 好難搞
同埋勁癲會食減肥藥

Lip maestro 係我用過最鍾意嘅液態唇膏
500
501
504
400
都好靚
我覺得每個人都應該要有起碼一支囉

白皮淡妝咩色好？ 專櫃賣緊幾$？

其實Tom ford lips and boys 系列係咩質地？會唔會乾？

我有上碎粉 但隔2,3個鐘就開始出油

ettusais oil block base (藍樽) 但只限tzone 因為支嘢好細支

Cpb 係？
今日用新priner同foundation
Primer搽完有種滑滑地嘅感覺

睇下晏啲點先

不過呢我塊面有少少死皮
上完粉底都見啲皮仔
點搞

用左Primavista先，都唔得geh話可能要從skincare入手。

呢個台灣版 primavista碎粉都好控油吓

我自己用過日版同台版，覺得日版好似再勁少少（唔知係唔係心理作用）

有冇絲打用過好既防脫髮洗頭水？
我見aveda個廣告好似好正 3步曲減掉髮53%
定plantur 21?

好sad 得廿零歲
但條界甩下甩下愈黎愈闊

用哂精華+cream
但冇回購
我覺得係溫和
唔係話好有效
d斑都一樣
秋冬天用會乾

400真係靚到

想問下大家真正開始護膚係幾時？ 講緊係keep住用護膚品
我二十頭 啲朋友好多都唔用

自己去試下啦 每個人唔同

唔知呢盒會唔會好似之前個9格咁飛粒

想推介你用五十惠呢支
洗完頭噴係你想生頭髮既位置 我家姐生完小朋友成日甩頭髮 前額仲甩到無左一忽 用左個幾月到 慢慢會見到d頭髮生緊出黎

萬寧買差唔多400$ 係日本買會平好多

想問下香港有冇人用maqpro粉底膏
見台灣ptt好紅買咗返黎用但係要比心gay調色

有冇人連頸都會生瘡 係耳仔對落啲淋巴位
一排好翻啲啲 過多排又生過

avene隻 spf 30 喺台灣嘅輕鬆美膚 (ezskin) 有人推過係啱暗瘡皮用 -- 起碼唔會生暗粒啦， spf 50 就唔知

spf 30 搽上面會反光，可能我底層乾？
所以我會加層 primavista碎粉喺上面，咁就 keep到一日唔反光了

就係心郁郁想買spf30個枝, spf50個枝反而無乜興趣
我皮膚就好易生粒粒，thank you!!!

絲打係邊影 前排去東京搵咗好耐都搵唔到

我見wants有

爬左幾日文終於的起心肝去買野，想買啲平平地嘅試下先，
買primavista定係media綠色base好？
本身塊面易紅，見到人地話綠色base可以遮泛紅但係media評價又一半半

好，去試吓先

尋日行logon見到有賣bm remedy
諗起之前絲打們review都好評，想問下邊隻色比較適合黃皮 我見1,2號都幾白下但3號又好似幾黃咁驚上左面黃上加黃

想知會唔會變黃呀！

Anastasia Beverly Hills soft glam palette好燒
大路啡色但勝在quality

好
等我一陣去買

白皮01 黃皮02 黃旦03

02 喇 佢其實唔係好白
會變暗

琴日咁啱回購咗一盒02

有暗瘡傷口既話係咪都照搽上去
之前我手臂有個小傷口 搽咗層凡士林上去 第二朝起身mon住咗一層野 入面起嗮濃咁
始終唔敢用上面 好粒好焗咁 但好似唔止佢一個講過凡士林係好既
但係石油黎 睇到都淆底

media綠色base前排開咗黎用
我覺得好乾 同埋遮唔到太多泛紅
仲塞毛孔焗痘痘 不過我本身痘肌

請問curel都係物理防曬嗎

兩隻都有用
Media 個base對泛紅係有少少少少幫助但唔係咁大分別
同埋個人中意primavista 個質感多啲
值得一試

YouTube 揾下dr Ivan
洗走粉刺個段片

照dr ivan講
唔好搽上去
係輕手拍上去

係物理防曬

冇變黃喎
不過我冇印面油
今朝十點幾上妝
到頭先四點返到屋企
塊面就有油光囉
我好易出油

係咪長嗰支？白皮淡妝去睇下500

我 去check乜都正常
抽血報告話我唔知咩偏低 下個月再去抽一次
我個醫生話嚟得密先有問題 嚟得疏難有bb
呢排轉咗去睇中醫 希望有用

Fancl 果枝 我都用過 一開頭係ok, 又唔乾，但過多幾個鐘係成塊面變白，好似做大戲咁

綠base我幾鐘意koji隻cover factory
sasa應該有
佢係推開咗會變返膚色但又遮到紅 唔會太油又唔會太乾
我買埋藍色兩支溝埋一齊搽全面 可以遮紅又可以去黃去暗啞
media推開咗都係綠色既 有時重手咗/推唔勻會發青光

冬天係乾到爆先搽，好似咁

屌，我之前係，仲好嚴重，石頭瘡又有粉刺又有，但依家生少左好多，試下戒左護髮油，轉冇任何油嘅成份嘅洗頭水，護髮素都避得就避，試一個月睇下有冇改善 google 髮油痘

media 新出支lasting base 控油力麻麻
我估中性肌輕度出油會ok
我t zone極油平時都係控油base + canmake棉花糖粉就出門口返工 全日唔補粉 食完飯印一印面油就算
返到屋企係一定會溶咗d既
但用media呢支我溶得好核突同成日覺得自己塊面好油 副眼鏡sir緊落去咁
用日台版sofina / cezanne都唔會咁
我暫時用過咁多控油base我既排位係
(最弱)media lasting base < cezanne 控油base = 台版sofina < 日版sofina(最勁)

curel會唔會好泛白？ 利申黃皮

唔用護髮素會打哂kick

爛面同打cake，我會揀剪短d頭髮醫好塊爛面先

沖乾淨d ok嘅，試下避開油先 聽話

banila co clean it zero

obris

dmc凍膜

白皮用緊01都覺黃
幾好用 但再白d會開心d

我都唔敢啊 同埋我成日覺得凡士林係無咩用 我之前冬天腳板後面乾到裂 厚搽凡士林都無咩實際改善 反而精油+Cream個腳就軟滑好多

唔該曬咁多位
保濕->base->cc cushion->碎粉
呢個次序啱唔啱？
遮瑕遲啲先試

我有買
偏乾表示覺得佢真係可以hold耐d個妝

謝謝 不過對佢落妝個條片好有迷思 始終覺得防曬係要落

唔該你 一睇完你條link即刻去洗臉 不過諗梗fancl洗臉粉用佢呢個方法會唔會唔好 因為fancl感覺好乾淨但唔溫和 我試過過度清潔出粒粒

面就杏仁粉加幼鹽
整濕塊面敷幾分鐘先跟住再磨，磨完好滑
身就油（椰子油加幼鹽），磨完又係好滑

都唔會 我油鹽嘅比例大約係1:3
一罐500G嘅椰子油可以用到好耐

我跟左佢方法洗臉一排 好work
但我就懶啲唔會分兩次洗 只會洗一次 30秒打圈30秒輕按 再過水
我用洗面粉時咁洗都ok

乾雞

我之前用紫草手工皂 用佢教既方法洗面 爆哂瘡 唔用佢既方法就冇事 有問過ivan 佢話係私隻洗面產品唔岩用佢既洗面方法

呢隻會唔會泛白 屈臣氏賣好貴 好用就遲d 去日本入返幾支

其實我唔係好明咩係泛白色
係咪即係白色一撻撻？

皮膚無咩問題可skip cc cushion

我平時lunch就滿面油喇 好多粉底都會氧化變黃
Ipsa同addiction黃到黃膽病咁！

好 最慘係我唔知我係因為用左有油既護髮素定係hormones 既問題

姐係搽完後塊面白左，種白係融入唔到本身皮膚，同頸唔岩色，嚴重既話睇落似面具

油類對暗瘡(粉刺)肌真係好毒，一定要戒
之前想換洗頭水結果比人推薦用有摩洛哥油嘅洗頭水，洗左幾日頭髮順了，但面近耳仔/腮位就生一堆粉刺同暗瘡
依家再換一隻成份比較簡單嘅洗頭水後冇新生了

我再留意多一排先

睇到好想買 咁岩支防曬又就快用完

去屈記試咗質地先，岩嘅就上網買吧！ 唔好好似我咁衝動狗衝咗去比雙倍錢

多謝你 今晚試下

絲打唔好傷心啦 早啲用嘛

燒到我 宜家用緊Paula choice...有埋試下ad+先，ipsa好似都ok..但貴

用埋

洗頭水試下轉d好d嘅eg 施巴呢類
唔好買d 咩花巧嘢咩lux呀果d
洗頭水係用黎洗乾淨頭髮唔係用黎潤髮嘅要好似揀洗面膏咁小心d 揀
同埋搽護髮素唔好搽到落頭皮, 髮尾就ok
沖咗護髮素後用洗面產品洗面同頸
最驚護髮素殘留皮膚

想問埋有冇人用過佢支洗面泡泡
好似幾正咁

其實不嬲護髮素都係用係髮尾 今晚試下唔用
唔該哂

收到

我易生暗瘡但搽玫瑰果油/辣木籽油都無刺激皮膚生粉刺/暗瘡

我最近面頰都生粒粒 我去睇下醫生先
宜家咩方法都要試下架啦

想請教各位絲打頭皮問題
有邊隻洗頭水去頭皮好用又可以止癢
試過買瀟灑但無用一排又多返
好困擾

可能絲打係乾雞/天生麗質

皮膚科醫生通常係叫油、暗瘡、酒渣都唔好用，不過都會有例外，始終每個醫生主張唔一樣，有啲醫生會主張用油醫暗瘡：

好似好多台灣人推崇既陳皮就超級唔推薦：

油肌，但有時會甩皮
兩頰好多凹凸洞

我由青春期開始就有頭皮同頭油問題
最勁果時都有用過瀟灑
只可以話去頭皮洗頭水用開就要keep住用 加埋我有好輕微既脂溢性皮膚炎 一唔用去頭皮洗頭水就連面都痕埋 鼻邊耳仔後面甩晒皮好麻煩
之後長用head & shoulder同大咗無出咁多油就無事了 但都仲用緊去頭皮洗頭水
而家去旅行都要自己帶洗頭水

其實去頭皮洗頭水好多都係有zinc嘅成份抗真菌 有好多種 可以自己google下
我用開Clear 真係洗咗唔痕又無頭皮 但made in china同太勁化學野
之前冬天用洗到個scalp乾到甩皮 就決定要轉
而家用施巴油性髮質洗頭水溫和好多
個頭無咁油又唔痕 頭皮都有少少但可以接受
施巴既油性髮質洗頭水 同 去頭皮洗頭水都有含有zinc 既有效成份 巴打可以試下

有d 人話去藥房買煤焦油洗頭水都可以
但好似係好嚴重/ 真係有皮膚病先要用
我自己用一般普通買到嘅洗頭水都ok就無研究了
爸打可以自己再搵搵

有無絲見過邊到有毛穴撫子嗰隻番梘
我行咗幾間log on都唔見 剩係得佢洗面啲product

jojoba oil都可以潤髮

我推介左比個朋友 佢好似係o係大阪藥妝店買架

我都係乾雞 用梗belif啲嘢 用水份detactor睇到水份有升返 但洗臉始終未塭到鐘意既

係暗瘡疤既friends呢 不過我係個鼻度
照親鏡都好想死

甩皮係塊面? 定T字位?
我塊面好乾但T字位油淋淋 積埋成大堆黑頭粉刺

冇用個皂 因為太多人share廁所 驚俾人整污糟

你買左咩色？

Medium custard 1

多謝你
一陣試試

多數係嘴角，有時個鼻都有
但明明t位好油

有冇絲打試過NARS natural radiant longwear foundation?
我試左兩次上面 妝效都唔同
本身係乾肌
有一次BA用掃試上面 勁乾又唔貼
另一次用海綿上 妝感又好靚 好貼好自然
搞到我都唔知買唔買好

同你一樣 再用maybeline海綿頭嗰隻打亮

之前去左covermark拎草本粉個試用
個ba冇幫我試色就比左個sample我 不過又真係啱色
今日用左一日感覺良好
個妝冇補都last到全日 妝感有自然光澤
有啲想買set裝 但又驚其實粉霜唔啱夏天用有冇絲打都有用可以share下

想問有無啲咩邊啲眼影顏色比較容易carry
同埋有無啲平價又好用既眼影
利申: 我皮膚比較白 同埋唔係幾鍾意有閃粉既eyeshadow

我又冇呢個問題啵
第一下上面會有層白色，但推兩推已經冇咗

我用過 但係唔知點解去到中午就已經出到我成面油
之後我轉咗平凡媽媽嘅防曬 無出油嘅問題

有呀！cosme第一所以買嚟試下
質地好水潤
搽完自然遮毛孔氣息好好！
不過唔知係我皮膚差定點
我爆瘡唔知關唔關佢事
驚驚青青所以等嚟完m爆完瘡先再用

不過係靚嘅！

由飲食入手?
我一食零食就容易生暗瘡，所以都盡量戒了
同埋護膚品真係要試，試到啱嘅你就會好幸福
BTW，絲打有無試過茶樹油/睇醫生?
我上年有一排趕功課成日都好夜瞓靠溝茶樹油落蘆薈Gel到搽令自己個排無爆瘡(唔推薦乾肌用，會好乾)
前排睇校醫佢開咗兩枝藥膏比我搽搽完粒瘡第二日就謝

葵芳新都會間log on有啊
早兩個星期先買左

Covermark華本幾年前用過，佢分黃底同藍底色避免色差，妝效幾好幾貼似自己本身皮膚咁。
本身混合肌，遮瑕度唔錯唔乾，但始終佢似粉底霜比較厚，唔似其他粉底咁薄。控油一般，到左中午開始出油，但溶合左皮膚會變奶油肌咁。

又一城果間都有

我大脾同patpat都有 朋友介紹同bio oil
好似淡左少少 但果時係夏天 我真係冇恆心日日查油慢慢推

買左nars wanted既c打係買左邊盒啊
好難揀

有冇人有用緊Clinique moisture surge ?
我想問用完爽膚水精華單用佢得唔得？
BA教就一定要揸個cream先可以用

有無絲打有用過呢兩款遮瑕 ？
我黑眼圈成日遮完都係灰色 我本身係Nars到買左枝偏橙色遮瑕 之後用seam 1.5色遮 都係灰
同埋我隻眼多紋 過一陣就起眼紋

我又一城嗰間買過

Double wear同undercover好難揀

通常好似double wear呢啲出廣告出到顛既我都一定唔會買

礦物粉遮瑕嚟講邊個好啲？
bm好似好多人推
但我多痘印
如果要上遮瑕膏 係咪上完先再上礦物粉？

我 試過荷爾蒙失調

最近有冇話壓力大或者做左啲咩令m遲左？

有無日系絲可以推介啲宿醉妝既胭脂
我係混油白皮 血色差 鐘情nars胭脂 我用canmake好易甩

visee lip & cheek cream 呢?

唔該絲打
我都覺佢控油麻麻，但上左碎粉都ok
不過好似都真係養到膚 琴晚冇落妝訓左今朝皮膚都冇乜問題
試埋dior undercover再決定買邊枝

clinique隻colapop

我都係
已經成三四個月冇黎，睇左幾次中醫都未得

有 試過一兩次咁既情況 去左睇中醫 中醫話內分泌失調
要慢慢調理好

三四個月無黎 好似太嚴重 中醫有無話咩原因 係咪塞咗

有無eye cream推介
本身乾肌 眼底前排成日出油脂粒
有黑眼圈 但唔算嚴重

可以做膠原槍/HIFU
不過都唔平
唔急既等佢慢慢淡

PRIMER其實係咪即係BASE??

想問下有冇人係T字位偏乾。

想問絲打用邊款
保濕定防曬定新出紫色個支 我都係見好多架妹+cosme第一所以有興趣

買咗undercover同草本
Undercover coverage好啲 好貼好乾爽 睇落都唔會好厚
草本coverage都ok 質地潤啲 都幾貼
我自己鐘意undercover semi matte嘅妝感多啲 皮膚會睇落幾靚
只係undercover色號太少 啲色唔夠白 同埋undercover上完幾個鐘後t字位會有少少浮粉 個鼻會出現白芝麻
而covermark草本出油後會變奶油肌 唔會出白芝麻同甩到一達達 用紙巾印走啲油用手指推下啲粉又一條好漢
控油方面兩者都冇乜 undercover好少少咁解
總結就係undercover上面嗰陣靚 草本係上得越耐越靚 好似係
因為dior隻色唔夠白 我而家用佢溝草本 coverage高啲又唔會白芝麻

好有心嘅review 唔該絲打
唔通今次真係要why not both

求好用base+粉底+眼部concealer推介。我自己都拋磚引玉講下用過d咩product先

我係乾肌，鼻頭過左半日會出少少油（其實我相信香港天氣咁焗，個個都會出油啦）。冬天會有少少甩皮，不過我今年轉左精華之後就無甩啦。夏天就會有少少乾紋，鼻頭會出d油，暫時用Primavista都控制到。眼底都乾、眼紋就淺淺嘅1、2條，上妝乾得濟先會明顯同好似zip左d粉入去咁，黑眼圈都深。cheek位泛紅，無印唔多生暗瘡，係得個鼻+cheek位毛孔大左少少、因為d黑頭

base
Primavista：確實按油力不錯，我就唔可以全面上，因為會乾得濟

rmk透明base：嘩真係呢rmk好似搽完=無搽咁 ，唔覺得有保濕，用左幾次就打左入冷宮。

lm：放棄左rmk後做完reearch先決定買，明顯上完妝自己都feel到無咁乾，但就無其他function。

concealer都用過/試過幾隻。

bonjour：中學雞開始用，開架黎講遮暇力唔錯，又平，cp值高。以前我一次過遮暗瘡同眼底都用佢，不過偏乾

canmake Cover & Stretch Concealer UV：又係中學雞個時買，平，有pa ++，比佢地嘅遮暇盤同bonjour無咁乾，質地比bonjour薄，所以遮暇力較低

cdp支stick：第一次出糧買黎送比自己，薄薄一層就遮到d暗瘡仔，遮眼底就真係太乾，同埋唔知點解遮完變灰色黑眼圈 究竟點解d人會大推呢隻而當年嘅我又會信

the balm 遮暇膏：因為係膏所以潤身dd，唔夠力遮我個黑眼圈。同埋樽野好快乾到裂左

lm secret concealer： 比the balm更加膏狀同潤d，最唔乾係呢隻，通常我會上2-3層，遮到7-8成黑眼圈，每次用份量都唔多，我用左2年都唔覺樽野乾左，所以都cum用

bobbi brown：呢個係去試妝，無買過所以唔知佢個名，個ba上corrector再上膏狀concealor，我望一望，嘩屌 仲厚過水泥，仲要出左 一 大 堆 眼紋！仲要個色又唔match！感覺仲衰過用廣告彩遮！所以我無買，二話不說就走左，個日仲要出街真係勁後悔去試

粉底呢......我真係無買過/試過，唔好意思比唔到意見大家。因為d ba通常都叫我base+碎粉就得，唔洗買粉底。宜家上左呢個post學左好多野，心郁郁想試下用粉底究竟係咩感覺，係咪真係可以好似廣告咁做到無暇肌膚 遮暇力偏低都唔緊要，最好唔乾就得 有諗過myv同addiction...唔知各位仲有無其他心水呢？

另外想買有調色效果嘅base ，遮下泛紅位同埋想tune下個面色。因為返工要捱夜，所以覺得自己塊面對比個身有d黃。而concealer就想睇下有無咩牌子再遮得好d同唔乾，定諗緊係咪要用corrector先可以再進一步（因為bb個次經歷真係對corrector零好感...... ）

打左好長！多謝你地肯睇完！希望幫到大家！

你個種可能是髮油痘

tarte遮瑕膏係爆好用 我用過好多牌子啦 係佢唔會令我乾到起哂紋

另外LM既base雖然冇乜特別功效 淨係保濕
但佢既粉底好好好好用
我係乾肌到爆炸 夏天都會甩皮有乾紋
但LM粉底唔會令我乾 finish又靚

燒到...請問係邊款粉底？ finish係semi-matte?

btw我都覺得佢既base冇咩用，碎粉好乾，secret concealer好潤但好低遮瑕度

呢款 佢同一系列有款係oil free matte finish
如果本身好乾就唔好買果隻
不過呢隻粉底都幾高遮瑕度 要留意返

我用過佢original primer，有spf既primer，secret concealer
original primer好保濕但冇其他效用
spf primer 好油好垃圾
secret concealer潤我黎唔過converage仲會cake粉
係得啲粉底幾好用

想問各位有冇身體磨砂推介
膝頭好黑 啡色咁好似污糟咗
想磨砂磨返白

請問絲打咩肌？
佢既base我只試過original，真係冇咩特別（但係睇ptt台妹話blemish-less 同radiance款係好用）。Tinted moisturizer係幾潤，但會oxidize同埋唔持久，要買白小小。

平時我都係比較鍾意睇啲外國youtuber
唔會乜都賣廣告果啲
再自己分析下岩唔岩自己用先買

講真 香港啲youtuber做到爛哂
乜都賣廣告乜都話好用
買到返黎都唔係果回事 好失望

而且再諗返 一支粉底3百幾4百幾蚊
我比左成一半既價錢呢啲所謂kol去賣廣告
自此對於啲賣行廣告既牌子都好反感
只會買低調既牌子

我乾肌 但同時t字位都會出油

同我一樣 好想去試下個粉底！但佢最新出果款玻璃樽都係matte finish，tati大讚，唔知邊款好用d呢

我用明色去角質啫喱
沖緊涼濕濕地捽都得 捽完沖水搞掂
本來係塊面用但捽身好ok 膝頭即刻白返 連頸d 千年老泥漬都捽得走

買左 用左一次放左係度
少少乾 可能天氣未夠熱掛
遲下再熱啲再試返佢

邊度買 點既樣？有冇圖

今晚試吓先 我都係手踭同膝頭黑蚊蚊

絲打可以搵ba試上面先 睇下啱唔啱色鐘唔鐘意個妝感 可能你用undercover唔會有白芝麻呢

Btw我去dior試完幾個鐘都冇白芝麻 但買返去自己上就有 唔通一定要買佢啲妝前product?

偷人圖好曚
萬0 莎莎果d 都有 小心唔好買錯洗顏粉 個樣好似
要有泵先好買

係！你提左我！Lm 真係會溶左，明明啱啱化完遮到7成，唔係半日黑眼圈就出返黎要補
多謝你建議，我會係nars試下個質地先

想買美白精華 睇中左Kiehl’s Clinique 同 ipsa

大家有無試過

用過kiehl’s 本身濕診敏感肌 用第一支有去黃同淡斑 回購嗰陣唔知做乜一用就敏感
然後被打人冷宮
上面有絲都講過可能關佢用維c事
但唔講敏感 我覺得佢係work

其實ad+幾好用
我覺得好用過shiseido (不過shiseido都唔錯)

感謝 頭先買咗 萬寧獨家

朋友買左clinique 果支 用到額頭爆哂瘡

Kiehl's記得婊姐大推過
同埋話vit c好唔穩定 接觸到光就會功效大減 所以全部品牌都會用實色包裝
但Kiehl's用透明包妝代表佢已經克服到呢個問題

用過kiehl’s一支冇乜特別效果

+1 無咩特別

之前有絲打推用shiseido 去斑個支美白精華
早幾日買左50ml ba話用到兩個月
又話兩星期左右會見到效果 到時再包膠

呢排響ig睇歐美妝
好佩服有啲皮膚勁好
d粉底好厚都唔會乾

想問下用左雪肌精幾日
突然爆到成日白點油脂粒
係咪正常換膚過程

我想問混合肌夏天用咩粉底(液)好？
想感覺自然薄透 一直都唔知咩粉底適合自己
以前用嗰啲夏天出汗就會溶 成臉痴笠笠
之前見到有絲打推薦MAC STUDIO FIX FLUID
本來想買 但我又見唔少人話會爆粉刺

好鍾意kathleenlights 又靚又唔賣廣告 重點係我膚質同佢都好似 個鼻同眉心位成日乾到甩皮 但又會出油.....

好多人都講過呢隻遮瑕得黎又控油
但Mac啲粉底我真係覺得好臭 有冇人有同感定我個人問題

佢地個個都勁大pat粉底液搽上臉 唔會覺得好似透唔到氣咁咩啲皮膚

回購左一支kiehls 用完膚色均勻提亮左 美麗日記個黑珍珠mask有用呀

婊姐唔多鍾意睇佢，自稱油肌痘肌敏感肌但推薦maybelline cushion,粉底液

以前用過覺得麻麻

Olay，lancome，estee lauder,ysl美白都用過都敏感

香港Youtuber個個都賣廣告啦
台灣得大沛，dr.ivan,medpartner暫時無，外國唔清楚
但大沛話會出個人品牌話唔定到時就賣自家產品廣告

外國啲人化妝係咁 所以都係睇review 技巧就唔好學

香港果啲賣到好反感

想問有咩handcream 係真潤
男朋友隻手長期乾到裂同鞋
用過好多牌子都冇用

你想要咩功效
呢排用緊talika去紋覺得幾正 但對黑眼圈冇作為

我覺得佢地真人應該都乾到爆 只係拍片影唔出

我接受到有啲名氣嘅kol收試用post ig
今日見到rimmel 送俾啲唔係kol又唔靚嘅

想問下各位絲打係幾歲開始護膚？

咁要睇下你指既護膚係咩定義
就咁查下cream呀爽膚呀
定真係會周圍試product 爽膚 精華 眼霜 面霜 都用哂

我好似18歲先開始搽爽膚水同lotion
之後20左右就試埋精華眼霜面霜 去角質 美白等等
但反而皮膚問題仲多咗
所以回歸自然 用花水同lotion就算

香港beauty youtuber只睇beth 中肯唔會賣廣告
不過佢生仔後少咗好多化妝片

有無絲打用過美白牙齒嘅產品
我見家用藍光機
雖然日日照但效果唔太大分別
Ig有間專幫人美白牙齒
好多ig女都po過相 怕賣廣告
想聽日真實意見

已經好少睇香港d YouTuber
Beth 買廣告會講明 可以選擇睇定唔睇
以前會睇pkj jm 但係自從佢地喪收禮後都無真心分享 無睇

我唔係用保濕呀，因為保濕有閃粉
我買最舊最原本嗰隻都覺得夠潤
新出嗰隻我都想知係點

又用niacinamide又用bha啲黑頭都冇少
點算

用過kiehl's覺得係淡到疤同埋面色好左
另外佢有枝紫色pre-essence都均勻到膚色
olay用第一支時真係白左唔少，第二枝就冇效
上年曬黑買左shiseido用左30ml，白左最少兩度色
haba white lady用左60ml都有效，但3個月就過期同埋要持續用，係3個月入面慢慢咁白左，唔會用幾日就見到
另外覺得用完aesop parsley seed serum第二日面色都有白淨均勻左

利申：唔易敏感
美白係我終身事業

full routine？

我13歲 不過咁細個真係簡單洗面搽cream就得，18歲倒開始用下精華眼霜果d

我21先開始 覺得好遲

想問下眼唇卸妝邊枝好用 用過maybelline同bifesta好似都麻麻

25先真正開始用精華 好後悔

19歲左右
都係大咗先認識點護膚
以前青春無敵唔洗理

15 6 左右
一開始就咁蘆薈gel
之後19 20開始成set 黎

原來大家都咁早就開始護膚 大個冇咁快易殘

睇過話Olay隻White Radiance用耐咗會有抗性，用完一支要隔翻一排要用先會work

請問各位絲打有無身體滋潤既產品推介
朋友係外國 天氣好乾 乾到個身成日都好痕
果油個啲會唔會天然啲又保濕啲？
想買啲產品送比佢 求推介

我已經隔左半年先再用，但用完第一枝之後真係冇咁work

benefit 嗰款好乾 遮暗瘡印都okay 但黑眼圈真係唔得
仲好難推 唔建議買

有無絲打想係sephora買野？
黎緊4月13-16有15% off - rouge first access

我用過 佢無防哂 係非常薄 無乜coverage 但真係唔會油 我都係T位出油

但後尾買左GA cushion就無弓再用water blend

Nars新粉底一出用個陣好乾又浮粉
但呢排用佢溝油同用bb上 好貼妝感靚

用油會唔會好快甩？

第一次分享
聽外國youtuber介紹之後喺iherbs買左支tamanu oil，係超有用！
我有時會手痕吱暗瘡，之後個傷口搽佢係勁快好返 搽暗瘡既話我感覺可以加速佢熟成
同埋我下巴啲印keep住搽左幾個月依家係淡晒
（俾我媽搽佢話啲斑好似淡左 ）

唔該哂絲打
揾日去試下先得

但ivan有業配過 SK II寄嘢俾佢拍片介紹既

有用咩精華？
我成日都覺得唔洗用精華 好似好嚴重咁
同埋又唔知用咩野好
有冇啲精華推介？

有意呀! 絲打夾單定會點?

最基本嘅serum都係Vit a b c嗰啲

因為我太乾 一定要用精華油
如果唔係上妝會龜裂

我想問下ad+ or avene 防曬係咪都可以查完化妝？
還是化妝前應該用化學防曬？
出左一兩粒斑覺得好傷心
大家有無咩方法搞

有冇絲打要🤔

全新未開

想問下大家有無咩cushion推介
GA?bobbi brown?estee lauder?lancome?

我本身混油肌 平時t位出油 兩頰就輕微出油
但一到夏天就大汗 t位勁出油
想買for夏天用嘅粉底 控油 自然
爬咗文見到有絲打推薦muf ultra hd
我想問呢隻係咪夠做啦
我見都380蚊 對我呢個返pt嘅學生嚟講都有啲貴
所以想買個啱自己嘅粉底
唔想買完又發現唔好用 浪費錢

Sofina 日版粉餅
前排懶，上完防曬只上粉餅，hold 到成日咁濟（無溶，有少少甩，但唔掂塊面就ok )

你地覺得shiseido紅樽買唔買得過？
定係clinque爆水精華好的？

Btw,絲打可以去專櫃試咗個妝感同持妝度先，跟住先決定買唔買

ultra hd我覺得持久但唔控油，遮瑕度中高
粉底液我覺得kose esprique好自然好岩夏天

我都諗住試
但我唔識分啱唔啱自己
試響手定試上臉
成日覺得試響手冇乜用
又唔敢用sample試上臉

你講緊嘅係呢個？

主要想淡化眼紋 以前成日捽眼所以啲紋好勁 加上乾肌
眼底位置化妝永遠化得唔好

係啊，你可以去專櫃試下，價錢平過mufe，質地比較水狀

你可以叫BA幫你試上面

我用kiehls果隻敏感過
Ipsa果支用左兩支 冇用 搵緊其他野轉
只係ipsa果支好保濕 皮膚透左 但完全唔美白

粉餅要點上先會上得靚個底妝
應該用濕海綿定掃好
我次次上完都感覺好厚粉咁

成日捽眼萬年眼紋+1
用左一個星期已經淡左89成
之前用過sk2 eye cream雖然都去到紋但只係一瞬間既事 好快出返嚟
talika呢支野我覺得keep到

但我連埋佢部光療機一齊用 加埋都千鳩幾銀

佢話部機用嚟增加骨膠原

有無絲買左nars最新嗰支粉底？

買左但買錯色想放 我覺得唔乾但都幾唔控油 唔啱油肌

加埋控油primer都唔掂？
我都油肌

有冇打底？

我自己本身混油 用左porefessional會好啲 有油雞朋友用過話好唔鍾意 專門店$470 如果你油肌用嘅一定有更好選擇啦 個人認為givenchy隻粉底同mufe新cushion都好好用 兩款出油都會變左好靚嗰種奶油肌

我暫時觀望緊Dior undercover同EL double wear
因為想要高遮瑕同long lasting既
睇埋你嗰兩款先！
唔該哂

用掃會薄啲
我覺得最靚都係用化妝掃上
再喺要遮瑕位置用綿每次拎少少咁輕按下

打底？新手唔識
我係搽完防囇 base 遮瑕之後就用粉餅
但係上到好肉酸咁

用毛鬆啲嘅掃上係咪會靚啲

Sofina日版粉餅唔錯
如果出油勁可以T位上sofina日版控油base/ maquillage控油base，兩頰上保濕base，再全面sofina粉餅

Sofina同maquillage 控油base邊個好用d

買左咩色？

why not

Y2.5 Yukon

L2.5 Yukon 先啱

各位有冇啲唔顯唇紋唔太乾嘅霧面唇膏推介
本身我個咀好乾 一定要keep住搽潤唇膏
成日甩皮又多唇紋
之前買過nyx嘅 powder puff
隻色好靚但過幾個鐘就開始乾同甩皮
同埋食定嘢要卸過曬先再搽
如果就咁上會乾裂又勁卡

想要唇膏定係液體狀？
我幾鍾意maybelline磨砂啡蓋嗰款 the powder mattes matte得嚟好順滑
3CE 既lip tint就好似mousse咁既質地 都唔乾架

我本身用左3盒，真心唔錯，佢個妝效好過matt 同original，但係皮膚唔穩定就唔會用，因為好似會重差左 但係記得佢唔控油同冇防曬！

我個人比較想唇膏
下次去睇下先 3ce我見有朋友都用緊

唔該哂 想買黎試下 一陣再研究下先

的確係有啲怪味

不過呢隻真係幾啱春夏用 唔會太乾又控到油
出左汗都唔覺點溶
同埋薄薄一層都已經遮到好多

Only minerals 但要加補濕primer

我有野買呀
留你TG我add你?

我成日買佢D value set, 我自己主打skin care

有用 d黑頭係少左dd既 但我個人覺得唔係好大幫助
不過我無較到最大既震度
用完塊面滑左好多
之前有人話用左之後先知真正既洗面係點 我好認同

Pmed

想問背脊有豆豆點清

感謝你，今日終於買左
想問下有用嘅絲係咪用返bm個掃? 有無更好用嘅掃推介
另外上粉嘅step係咪 skincare>遮瑕>防曬>碎粉>bm 咁樣?
好多問題，求指教 萬分感謝

Clinique Facebook 最近有sample攞

用緊Luna 鼻翼嘅白頭無曬 下唇底d白頭清到好多
面滑左
最大問題只係會有過程中有一兩日底d粒粒出黎
好似就生暗倉咁

毛孔粗大係咪冇得救，買過好多產品都冇用

有無人用過chantecaille future skin fdt🙏敏感肌想一試

幾時再有優惠 呢排冇乜節日

想問點樣收毛孔
成日見到朋友皮膚少少毛孔都冇
勁羨慕
利申：極乾肌

+1 由其啲名牌ba

Addiction 胭脂液？

我都淨係睇日本同台灣youtuber
近排日本有youtuber推lunasol粉底
唔知有冇人試過

PM左你地
我想買fresh d set

同問
不過係混合性偏油肌

EL double wear 大推
本身夏天T位超油
講緊呢兩日天氣, 係街2~3個鐘已出哂油
不過呢款就算出咗油都冇甩, 真心持久
我前日仲冇落妝去跑步, 都冇甩妝
btw BA 話用咗佢唔使碎粉都OK

我買咗ginger 同紫色 新出果幾款色都有意入手

好15/16 絲打係邊度入手架?

clinique 爆水精華, 冬天用咗, 冇甩皮

我買咗melon 淡淡地

呢枝會唔會致粉刺

買左nars胭脂 真係持久都嚇死人
番工7.零上 放工仲係度
持久度好過three

其實我係想問，有冇人同我一樣，上完粉之後，T字位會乾，
去到晏就都唔會點出油，而面豬登冇呢個問題。
求粉底推介

想問絲打你用邊隻粉底膏遮
我同你一樣都有眼紋，眼圈又深

佢有得較mode
我係由細慢慢加上去
所以無爆

之前比呢個post啲絲打燒到屋企一人買咗一部
用咗兩個月到 覺得塊面真係滑咗 但黑頭問題覺得改善唔大
但我自己用耐咗覺得有啲過度清潔 尤其我前嗰排無啦啦由混肌變咗乾肌 之後就停咗用 而家啲皮膚正常返 唔知關唔關部機事 不過絲打可以參考返
我而家一個星期大概用一次 不過我睇dr ivan話其實洗面儀會傷皮膚 但唔用又好怪

鼻翼位點解永遠都會kick粉
有無勁保濕嘅primer推薦吓

有無人呢排鼻位下巴位浮粉浮得好勁 係咪天氣問題 我以前唔係咁嫁

資生堂紅腰子？感覺資生堂好d

shiseido ultimune concentrate嘅話 可以去sasa 百零蚊買支10ml sample試咗先 都用到半個月到 雖然唔抵好過成6舊水買返黎唔岩用
我有用開sample裝唔覺得特別保濕 但用咗感覺上塊面會穩定d 唔會突然紅晒咁

毛孔粗大又唔怕貴
可以試一試Takami Skinpeel $350 用28 日
我試過真係有少少用嘅

有無對黑眼圈有用嘅product推介 好嚴重

有冇人試過買微針滾輪自己屋企自己幫自己做？

淡班
有冇圖？我上iherbs睇有好幾支
多謝絲打分享

我都一樣係咁 感覺好似上唔到妝咁
完全無轉過任何產品都係用返平時用嗰啲
我都有諗過會唔會係轉天氣嘅問題

浮到一點點咁 好核突 試過好多粉底都係咁

有冇人因為皮膚乾而浮粉

我琴晚敷完mask 諗住今日應該會好啲
但都係照浮

有無絲打用過CLARINS美白產品?

各位有無啱乾肌(夏天用)既粉底推介

上年十一月起開始用Kose Myv 既base+粉底, 感覺唔錯
(我係超級乾肌,皮膚唔算差,所以遮瑕度低 比較薄身既粉底都夠用)
惟一問題係 我覺得Myv個粉底會氧化 所以到左中午 我個妝就變到有啲黃 好想搵隻唔會氧化既粉底
唔該哂

搭單問 有冇絲打用過clarins double serum??
諗緊好冇買黎做母親節禮物
媽咪係超級乾肌

我呀 不過我係混油肌
今日係mac studio fix+度落咗少少荷荷巴油情況有改善

係studio fix fluid 唔知打緊咩

我都想夾 sephora
tg:qweqweaa

有無人用過neutrogena hydroboost gel cream??
極乾敏感肌 多黑頭粉刺 好需要保濕cream

想問皮膚乾，暗啞
化妝前揸乜嘢好？

有冇人有凹凸洞問題
上星期生咗粒大暗瘡
結痂時唔小心 r痕r甩咗
依家好深個洞洞好核突
有咩辦法可以解決
本身塊面都有幾個位有凹凸洞
做皮秒激光 微針果d又聽講唔係真係好見效
好貴 窮
而且我唔算真係好多個洞

我媽咪話淡左 我自己覺得去印好有效
我係買aura cacia嗰支

見大家有講sofina枝base
佢有持久同滋潤分
我兩枝溝黎用個效果好好
反而分開用 一係太乾一係太閃/油
利申用台版

大家可唔可以分享下用緊咩防曬？
係妝前用既防曬 唔要防曬base

我之前用過origins anessa rmk
全部都搞到額頭爆瘡爆到痴左線
或者係用啲有防曬度數既base呀粉底呀
都會爆瘡（淨係額頭 好古怪）
所以依家淨係用冇度數既base同粉底
但夏天到啦 base前一定要查防曬

依家用緊sofina呢隻

用左一排都冇爆瘡
有冇人知佢係物理定化學防曬？

仲有body查咩防曬？
我好怕立 想搵防曬粉 但見好似冇咩邊度有賣
lush隻防曬粉得十幾度

咁你用Beauty Blender上仲貼仲靚

有冇人用過pixi glow tonic/mud mask?
好唔好用？

我用又唔覺有呢個問題

不過我自己最中意都係mufe hd粉底 妝感真係好靚

mufe hd我之前都想買
但入到去個ba一睇我話我乾肌 唔岩用呢隻
叫我用water blend

我都係乾肌
春夏用我覺得ok
只要之前做好保濕同埋用保濕base/primer就冇乜問題
我呢排日日都用佢
個妝hold 8-10個鐘完全冇難度
皮膚望落依然好靚好滑咁
上面又舒服

不過冬天用就真係嫌佢乾左少少

Hello 打擾一下
呢到有冇人想夾單 一齊係The ordinary 官網買嘢？
因為我想買個枝好新出 各大uk/usa online shop都好似冇入貨 唯一個辦法就係喺官網買 但官要買夠大約2500hkd 運費先會免

各位絲打有冇興趣？

利申: 我想買個枝係 Marine Hyaluronics 我覺得補濕勁掂！

想問下各位用緊beauty blender 既絲打，你地係邊買嫁

我都想問香港有無鋪頭有賣

Joyce beauty
好多分店

Wishh

係咪白色 cream 嗰隻
我喺萬寧試上手好吸收
又話冇香料 又韓國製
買完搽面又唔係好吸引

之後買埋同 line water gel
冇 tester 睇名買
一開勁大陣香料味
之後睇番 係大陸製

btw 佢香港個網 load 得好慢
confirm 唔到 product 對唔對

gel cream 我覺得 avene 唔錯
我都係乾肌
但 t 位會出油
冬天用佢平安過渡

係囉就係見佢話無香料同埋好多外國youtuber話neutrogena好用就想試 但如果揸上面一般就不了
等我都試下用avene先！

tg？
我想買1-2支

Wishh 賣係真既？一陣去睇睇先

早幾年前用sofina防曬搞到成面雀斑
你google下應該都好多受害者

base之後粉餅+1
用咩上粉餅
個人覺得用掃/毛毛粉樸好啲

Omg 咁你地用緊咩防曬係防斑既？

準備去試orbis

想問下大家用開邊隻去角質產品？
我用過kielh's果隻磨砂，磨完果下係滑左既，但係用左一排覺得冇咩成效

我做過同你情況一樣

仲有冇人買啊？ 我應該買5至6枝 想一次囤貨
多多幾位絲打夾單應該夠 我諗全單20枝左右夾埋應該夠免運啦掛

真係唔夠就用集運啦

想問你地有冇人用過一隻牌子叫zino既bb serum??岩岩睇youtube咁岩睇到 好似好正咁 好似好貼面咁唔知乾肌用o唔ok

用集運唔係都要比當地運費咩？ 如果夠就免運

Gratiae bought from facess

大家有意夾可入

Push!!!!
依家仲差5,6枝就可以免當地運費

各位有冇保濕推介？
我去到邊都俾啲BA話皮膚乾
又容易甩皮
ipsa流金水同乳液都唔夠

求救

想問下有冇巴絲做過激光去印
有冇用同埋有冇邊間好

如果大家有暗粒嘅問題 可以去試下明色美顏水 不過呢支就有少少刺激適合中性皮膚嘅人 至於明色排毒水就咩皮膚都適合 用完真係清到暗粒又有保濕效果 洗完面用都唔會乾 佢哋2支真係拯救左我 有一期塊面瘋狂出暗粒

淨係用過zino 嘅補水精華同埋睫毛增長液, 兩樣都ok
bb serum 就好耐之前用過sample, 冇乜特別

濕膚定當toner用？

我就用棉花or化妝棉抹 會抹到黃黃地色嘅嘢

上網睇有人話佢包裝無咩點寫ingredients 驚驚地

近排買左肌研新出果個咩14天保濕精華 唔知係心理作用定點 好似真係有d用咁 塊面彈左同少左暗粒咁

Avene都ok
防曬碎粉平價就media,面具有
貴價就dior,bare mineral

Biore water gel個款都係多人話用完出斑

高級野，值得試，等你report

我無呀 我粉底一定搽好少 什至唔搽
剩係用遮瑕膏都唔貼鼻翼位

平時保濕做好d 好過靠primer
平時有冇用保濕精華/敷mask?

有咩保濕精華好用？
我用過clinique不過冇咩特別

睇PTT某個胭脂PO睇到心癢癢想買THREE同Nars既orgasm

各位絲打心目中最好用嘅專櫃胭脂係咩呢?

大家點睇fancl支防曬

唔知點解我用three好唔持久
鐘意Laduree！

Benefit 蒲公英同suqqu

Benefit蒲公英由買左果日冇間斷用到依家

Laduree啲胭脂好靚 特別係花瓣胭脂 少女心爆發

suqqu好多人都話粉細、持久又輕透不過真係好貴

補番個PO條LIN:

想問下有冇絲打有打過凹凸洞既laser？效果點樣？

suqqu 我平時朝早7點幾掃上面 夜晚7點幾番到屋企仲好明顯係塊面

想問有係絲打有用fresh啲mask？
試用過呢隻mask，好似查左成個橙係塊臉度，用完塊臉真係明顯白淨左，但五百幾一樽真係唔捨得，有無絲打用開或者其他牌子效果差唔多推介下

爬唔哂咁多層樓
想請教chanel粉底液vitalumiere fluid好唔好？
有幾款粉底液四圍搵包膠都唔知有咩分別
我乾皮，想要保濕同光澤妝感，唔需要太多coverage

Ipsa有咩化妝品推薦呀
有一盒三色遮瑕 想試埋佢其他野

How much Ar?

有無絲打用過ct magic foundation
最近想買 但唔知咩色岩
google過話普通亞洲女仔用3.5 但個個香港youtuber, ig review都係用2號
平時muf y225
addiction 3
請教下🙏🏻

想問大家夏天會唔會都照用粉霜
用緊armani shaping cream好鐘意
但係驚夏天會太笠
我係乾肌但未去到沙漠

香港4月中定尾ifc同海港城有專櫃 等多陣去專櫃試清楚好過啦

有冇人用過zino d product
Cc bb cream 同埋 base 好似唔錯
想知敏感肌用唔用得
同埋其實佢係香港牌子？

Suqqu真係好持久 粉底甩佢都未甩
不過Nars都唔差 超持久 仲有hourglass都係

Nars orgasm 金粉重 去專櫃試左先好入手

Btw nars 胭脂fans 好好用

有無絲打可以分享一下kiehls既product
佢既toner 面霜 mask 好無用

有無絲用咗防曬之後對眼會好乾好澀
我搽咗biore枝water essence 防曬之後對眼好唔舒服，落咗之後對眼又無咩野
係咪唔好再用會好啲

我都有用開fresh d mask好鬼正
平時買set平D，單買太貴

so far用左兩年都冇曬黑同出斑
但都有絲打講過用完會出粒粒
同埋佢泛白問題都頗嚴重

3.5 黃
3 比3.5暗d(黑d)
我都覺得佢d色好難簡
最後支3.5 賣左

請問有無人用 minon 既 product?
之前買左佢盒 travel kit 用左幾次覺得好臭同無咩特別所以放埋左一邊
最近想清咁 d 舊野所以用返
佢枝洗面泡泡用完第二日毛孔細左勁多
攪到想買枝大既黎用
有無其他絲打都用緊？

呢牌想買翻支物理防曬黎搽
唔知各位有咩推介
之前見過有絲打介紹orbis 不過香港好似冇得賣 日本先有
利申油雞

搭單想問，annessa金樽 係化學定物理？

去角質好work
摸落塊面鞋sapsap敷gel plus 會滑返
我好鍾意用

佢係果酸peeling黎，長遠係收到毛孔既，但主要都係做peel

有冇人用過土台美容液？
評價如何？

我用過sample
塊面那到仆街
火燒咁撚樣

最後要洗左佢

Set裝用到幾耐？你用開邊隻？

白泥幾好 用完啲白頭會浮上面
ultra facial overnight hydrating mask冬天真係幾保濕 第二日塊面完全唔乾 但春秋用已經會覺得好over
toner用過Ultra facial同埋rare earth pore refining 前者比較保濕 但overall 無咩感覺
cream用過ultra facial cream 感覺唔大
呢個價寧願用其他brand

混合肌 但冬天都唔太乾嘅膚質

亂入問一問
想問新手香水有咩推介？

我用嘅話係頭一兩分鐘會那
之後就冇感覺
不過用完之後真係好滑

好中意miss dior嘅香水

係邊到可以買？想買黎收毛孔

SUQQU對我呢種懶補妝嘅死懶鬼好燒
用開架過幾粒鐘就冇晒顏色

nars好似好難用凹? 啲人成人話用極都有

萬寧

收到 多謝絲打
查到仲有隻super orgasm金粉好勁

目前:
Laduree +1
Benefit 蒲公英 +2
suqqu +2
Nars +2

化學

物理防曬curel有出

有無絲打有用開/用過caudalie嘅產品可以分享下？
我之前係卓悅買咗枝皇后水嘅旅行裝，尋日勁乾上唔到妝，噴完佢做妝前再妝後噴多次做定妝，個妝last得勁好，兩邊面終於都無出乾紋仔，t zone都出少咗油。岩先經過佢地個專櫃見到新出咗美白系列好吸引
最近物式緊toner嘅我對呢枝嘢極有興趣

Fasio粉餅，spf30款

泛白超嚴重
用過2次就冇用

請問有冇絲訂colorpop？
有既話可否加埋我tg 我想買少少野

nars/suqqu/three 三隻都好正
但nars cheek palette係最近新歡

真係好靚又持久

有冇咩喜好？
花香 ？果香？
甜d定清d?

最好唔好太甜同太濃
因為仲係學生 所以最好唔好over$300

我買咗呀！我mufe hd用y245 ct magic foundation用3.5色
我估絲你咁白應該可以用2 3係cool tone 3.5 warm tone 2就唔清楚 可以參考下

佢fb好似有得拎sample 可以試左先

其實係萬寧買到，仲有要百幾蚊，作用有限，護膚品真係一分錢一分貨，想收毛孔有效果去美容院做機有用d

黎緊去日本 有冇補水/濕嘅product推介
面同身都成日好乾

即便登記咗，聽日去換先！！！

我都買左 好撚正

其實gel plus幾好用

呢啲palette你地真係會隻隻色都用到？
我通常淨係用死一兩隻色
自此唔敢再買胭脂palette

試過Urban decay乾到痴線
Clinique 反而出奇地幾好 但我覺得唔算好霧面
唔介意開架牌子嘅revlon同韓野i'm meme都幾好 i'm meme上咀後好似有滋潤油咁 耐左會乾過之前但唔會甩皮

但個人建議本身個咀都唔可以乾燥啦
用左潤唇膏打底先同做磨沙

呢盒我真係覺得隻隻色都正
係右下角隻士多啤梨紅難啲carry之外 其他都好日常

絲打你有無用過佢隻hyaluron acid?
你覺得有咩分別？
我都想要枝marine hyaluronics試下

So far隻隻色都有用

唔該哂

最近個人勁腫 有d興趣買refa碌面 有冇絲打有用開？
定係搵普通磁叉碌已經有一樣效果呢？

右上紫色點襯？

絲 我都買左呢盒
超持久 好用到不得了

仲買埋佢地個highlighter 又係好靚好longlasting

紫色其實有啲似之前好興嘅Clinique pansy pop
上到面都係淡粉紅咁 顯白

幾錢一盒

係呀 持久之外 個包裝都好好
平時nars單色胭脂用一排個殼就會好核突
但呢隻包裝就唔會
邊款highlighter? 三色個盒?

有有鼻陰影同鼻光影推介？
我好豬膽鼻

我試上手打圈咁搽上手係超泛白
ba話唔好打圈 要順住同一方向
呢個方法我覺得泛白程度減低左 但都有些少

*我試上手打圈咁搽係超泛白

唔知呢排有無傾過
最近太陽越黎越猛 想搵枝好用嘅物理防曬
平時用開biore anessa就算 但好似物理防曬無咁傷皮膚？

想問下有無絲條頸比塊面黑？
可以點美白條頸？
頸同面差咗至少一度，買粉底就到塊面就就唔到條頸

$500

好似全香港嘅門市都賣曬唔會再翻

大家有冇啞光既眼影推介
唔想要閃粉
同埋唔想要一大盒好多粒個種

urban decay有5-6粒matte色palette

陰影:
平價嘅就kate 3色眉粉 最淺個格
入面枝掃都還可以
仲有too school for school有一隻三色都多人推
貴少少就mac omega/wedge
但我用omega覺得一般般
再貴啲kevyn aucoin 可以做埋面contour
highlight:
colourpop lunch money
laura mercier matte radiance highlighter 01
呢款自然少少擺係鼻度會好睇
同埋hourglass 又係低調嘅光

Make up forever 美國網75折好想買佢個nourishing primer 有冇人用過？ 之前用緊lm硬係覺得都係唔夠保濕

唔該哂
我用緊kate眉粉呀 但查得好似唔係幾靚 可能技術問題
colourpop lunch money我有買
覺得好似好閃咁 買完冇用過
聽日拎返出黎用下先

地漿水好好用！

修容技巧可以睇下芊芊條片 佢講得幾好
如果用lunch money就唔好上哂成個鼻樑 上少少係鼻頭同眉心對落少少個個位已經夠做

哩盤望落隻隻都用得好正
一雞N味CP值爆錶

目前:

Laduree +1
Benefit 蒲公英 +2
suqqu +3
Nars +5
three +1

nars cheek palette好似周圍賣斷哂

No offense 但係佢化完個鼻睇落都係好豬

再唔係睇下台灣個Yaya都幾好

大家點睇gel plus?

此生不能沒有它

臉用緊avene SPF30，身體用neutrogena運動防曬(藍色枝裝)

前者係陳皮推薦，質地清爽，唔易致痘同粉刺，但係數太低，出街都係要乖乖著防uv外套+擔遮
仲有需要勤補擦
身體既話，我好鐘意著短裙褲，目前用後者都冇黑，但要忍受隻臭(香)味

用過:
anessa金色: 太黏，難卸(洗極都好似仲有層野)/生粉刺/曬黑
curel SPF50 身體+臉: 油油油油/好似有少少泛白
kielhs: 太遠久唔記得質地，但係出外戶外夏天曝曬一日冇黑
biore: 清爽/生雀斑

avene對上一枝用緊curel，秋+冬都冇黑到，但太油生左一堆粉刺
用緊TO水楊酸/乳酸想慢慢代謝堆粉刺出黎結果唔知係咪幻覺塊臉黑左一個碼我屌
努力尋求唔生粉刺唔生痘既美白方法中

絲打可以參考邱品齊醫生同medpartner做嘅防曬檢測報告
la roche同avene(皆spf50)都係算比較多人話好用同唔會曬黑
日牌就addiction同allie都有人推話清爽唔黏(防曬力未知)

咁緊要
見萬寧賣緊160 好似幾抵屌
你當佢mask定暗瘡膏用？

colourpop ultra blotted lip
唔乾又唔易甩
最鐘意 Doozy

萬寧$160剩係做今日 聽日做返原價
想平去salala 買好似都係$150
主要用嚟去角質
皮膚隔一排會摸落好鞋就會去敷gel plus
唔洗敷好耐 搽上去嗰下會有啲剌不過係正常
到剌嘅感覺冇咗就洗得 遲啲洗都唔會有問題嘅
洗完滑返曬
支野都幾襟用

Suqqu顏色好自然好靚 唔會好似突然紅左一撻咁 而且佢漸變 我覺得變左係有三隻色 好抵
Nars orgasm 我覺得要皮膚好先可以搽到佢粉得嚟帶金嘅效果 同埋我覺得有d唔係好顯色
Three 可能我買錯色 唔係好襯我 但係好顯色 輕輕一掂已經夠
Benefit我都幾鍾意 因為自然得嚟好靚，淡妝啱晒（好廢sorry ）
冇laduree

最後投suqqu

見之前有discount係sephora買set
佢白泥真心好用，另外有用佢玫瑰個隻
我買左佢隻black tea mask但好似香左少少

有絲打可以分享下點樣用gel plus
我試過厚full 十分鐘 但 塊面好紅
薄薄搽一增又見唔到效
到底點用先岩

買左suqqu咁耐到依家淨係用左一次
一路都係用返benefit...
係咪要拎返suqqu出黎用唔好咁浪費

咁唔好敷10分鐘住
開頭用敷5分鐘先

會唔會一開始用就爆一堆瘡出黎？

點解嘅？絲打你買咗咩色呀suqqu？
未買s之前我係用benefit 用到hit pan

我冇

點解一個星期冇得出街？

用佢個掃上得唔靚
我買呢隻色

有啲人會 底層太污糟既人會
我就冇啦～

如果本身多瘡可能會
我前排多瘡用佢
爆多左
但keep住用 會慢慢少
毛孔會唔會細就唔清楚 本身都唔太粗
但清黑頭唔錯
敷完啲黑頭會溶解晒

想請教大家有無方法可以減淡眼紋？
我眼袋位有條深深地既眼紋
最近開始查 eye cream (明色胎素果隻)
但條紋好似越來越長咁

見到你咁講 搞到我諗緊會唔會係因為curel支防曬搞到我生粒粒
用左好耐 重覺得幾好用

我都想試蒲公英 但係咪買細盒就夠 唔洗買大盒呢其實
未試過用到一個胭脂hit pan

你地覺得bare minerals blemish remedy 系列支primer好唔好用？岩唔岩混合性皮膚？持妝同控油情況如何？

想問下大家有冇咩精華推介
保濕/收毛孔為主既都有興趣
本身係易生痘痘 特別下巴
但係鼻翼位又好乾成日卡粉

蒲公英$150 都幾抵用 用咗差唔多半年都仲未hit pan

想問下有冇人用過elta md 防曬 想買又冇得試上手

係咪任何一間專門店都有呢個細size買？

有冇控油但成分簡單既粉餅介紹
例如only minerals個類牌子

認真 Maybelline fit me幾好用

邊度有細盒買？

而家額滿左啦

想搭單問埋想買barepro既話使唔使配埋佢支掃上同埋個primer 主要想控油 thanks

我用anessa 又無試過黑喎

Times Square b1 有

朗豪坊都有
其實我諗間間都有

近呢半年護膚step少左好多 反而皮膚好左好多又穩定左
淨係用藥瓜水抹面同用 clinique moist surge gel
然後化妝淨係用orbis 有色防曬 無茶粉底
唔fu paper mask 間唔中乾先fu cream mask
一星期一似lush綠泥
毛孔都細左
以前fu paper mask好密 又唔覺皮膚好
所以其實真係簡單啲對皮膚好啲 無咁刺激
真係less is more

買benefit蒲公英定Clinique 花花胭脂好呢??
花花既話大家有咩色推介？
利申：偏白皮膚

閉口好似係唔夠水引起，都關腸胃事，絲打你只有下巴有？額頭有無？

好好用 唔致粉刺 之前用curel生好多

用過sample，我覺OK

上年夏天皮膚敏感又爛面 但因為工作需要 唔搽防曬唔得
所以只揀物理防曬用
之前買過ad+塗改液狀嗰款 防曬度數唔高 搽上面都唔算太舒服 又白得好唔自然 冇用落去
之後買左elta md有色嗰款 覺得比ad+好用
質地係cream狀 唔算薄 但感覺比用ad+舒服
Tune到少少膚色 幾自然
之前爛面留低好多暗瘡印 冇用額外去印產品 只一路keep住搽防曬 啲印退嘅速度都算滿意
即係證明佢都真正防到曬？
但上面時捽得多會有啲啲起擦膠碎 唔捽咁多就冇事
就嚟用完一支 而家囤左兩支喺屋企

爆瘡千祈唔好用住！只會令情況悪化
等皮膚好返先拎出黎用
信我，我之前用到越爆越多
你而家應該係皮膚敏感狀態
盡量用喺面上嘅product越簡單越好
比啲時間佢慢慢回復
唔好用太刺激嘅野，例如美白嗰嗰全部stop住先
千祈唔好以為搽得多野夫得多mask會快啲好，會有反效果
暫時只做好基本清潔保濕就得

目前:
Laduree +1
Benefit 蒲公英 +2
suqqu +4
Nars +5
three +1

suqqu其實要點用? 拎化妝掃擦一下塊胭脂?
絲打有其他鐘意既專櫃胭脂都可以一齊討論呀
因為其實係我八卦問問各位絲打最鐘意嘅專櫃胭脂

btw多謝樓上絲打情報 過幾日放假去睇睇先
唔逐個回怕似洗版

我日日都有fu mask 所以應該唔係唔夠水 反而係油太多 係咁比養份啲粒粒 所以keep住唔好 我暫時只有下巴比較多 額頭就無乜

有冇觀察啲粒粒係咪用左之後變嚴重?
我果時都以為係自己皮膚唔穩定，後尾停用左一排試出兇手真係佢

好用…curel真係防到曬唔黑 開架又夠平 除左油油油油油油悶

毛孔靠搽野治標唔治本
只會暫停睇落細左
唯有靠做機直接收毛孔
市面上好多療程都做好
只要你有錢就可以

好想買hourglass highlight stick

我係用舊版金色anessa
不過我果時都算曬得多太陽，有勤補擦不過都有黑少少(冇去到一個色碼咁誇張)

不過最重要係佢難卸又致粉刺
curel引致嘅粉刺都冇anessa咁勁

用緊spf47 買果時貪佢高度數又係物理防曬 用起身有小小泛白
但唔知點解有臭味

我乾肌
上年冬天去法國又係好乾
用 Etude House Soon Jung intensive cream 都夠

我個 fd 仲乾過我
甩晒皮
即刻去藥妝店買 avene
第朝就好番好多

如果你每日skincare夠保濕，就冇必要日日係咁敷啦
Daily skincare > mask

各位巴絲有冇去印產品好推薦？
Bio oil好似幾掂好想試，有冇巴絲分享下？
我有用rosehip oil，一開頭用超正，用左半年開始無乜反應

有冇人用過philosophy 隻3合1洗面？想知佢卸妝卸得算唔算乾淨

pure果隻？
好好用呀 用完塊面唔乾又好滑 但我當佢洗面奶用 唔會靠佢黎卸妝

題外話
有無絲打用過邊款開架鼻影/陰影粉係好用?
個鼻好偏 想搞搞佢

我都用左bio oil一段時間
唔係好見到效果
可能係因為我唔太鍾意啲咁油嘅product
所以我有啲會skip左佢

佢個重點係要搽好好好少量，豆咁大嘅size搽全面

夏天就到，大家有無粉餅推薦
用緊kate黑盒嗰隻，遮到泛紅但鼻翼出油三個鐘左右就要補妝，面豬登就無乜事都夠頂一日

我都有用過 係有啲嫌疑 宜家用梗kielhs 都都好似有爆既可能

大家做咩喺到盲追物理防曬
如果敏感肌係應該用物理防曬，
油性痘痘肌應該用返化學防曬

同埋spf30 for daily use 係同spf50 or above冇咩分別，阻隔性係相差幾percent only,

我自己係油肌，如果防曬我推laroche-posay spf30，唔會泛白，唔會令你生暗瘡，已經完全達成一支防曬應有嘅功用

蒲公英搽出黎係咩色架? 好吸引

多唔多乾肌絲打用油
我係面霜前用幾滴直接搽上面第二日會超滑
同埋好耐冇見過鼻甩皮
我用緊ordinary既玫瑰果 咩vitaminF同一隻Su字頭既 全部都好用 好用過貴幾倍既Melvita
有冇更ok既介紹下

suqqu我用rt blush brush 橫掃兩下再掃上面已經好有色

可以試吓去萬寧睇吓, 有售

我都想買sephora
宜家仲可啊可以一齊夾啊？

rt blush brush 麻麻地
各位有沒胭脂掃,碎粉掃推介